《只有做愛的時候我才聽得見聲音》

（故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合）

夜深。

天空散落著毛毛雨。

清水灣一間海景獨立屋內，一對男女正喺大床上翻雲覆雨。

女方係一名身材火辣嘅外籍金髮女郎，擁有34D豐滿上圍以及一身古銅色嘅肌膚，而且腰肢纖細，臀部高翹渾圓，身材絕對稱得上完美。

個男人正以不快不慢嘅速度，用狗仔式姿勢從後抽插，幾乎每一下都頂到最入。

佢就係故事嘅主人翁，Alex。

而佢胯下呢個金髮美女來自波蘭，個名叫Jenny，係佢包養嘅「床上情人」。

橙黃燈光映照之下，Jenny古銅色嘅光滑美背顯得分外誘人，佢翹起個大籮pat，迎合男方每一下衝撞，嘴裡發出放浪嘅呻吟聲。

Alex則雙眼閉合，按住自己節奏前後前後抽動，下體喺濕滑狹窄嘅陰道裡面不斷摩擦，產生快感。

然而，喺呢一刻，令Alex最深深陶醉嘅並唔係性愛嘅歡愉，而係獨特細膩嘅樂曲。

房間裡頭擺放住一套高級音響設備，貼近床尾嘅兩台座地喇叭正播放緊日本Post Rock樂隊MONO嘅專輯《Hymn to the Immortal Wind》。

成隻碟共有七首歌，依家播到第四首Pure as snow，呢首係成隻碟入面其中一首Alex好鐘意嘅歌。

前奏係緩慢嘅結他聲，平淡而淒美，就如同歌名一樣，讓人有種置身雪地嘅寧靜感。

漸漸段落出現起伏，音色開始轉換，旋律變得躁動。

弦樂、鼓聲同其他樂器聲激烈交纏，原本平淡嘅樂章變得暴烈、澎湃，猶如雪地上卷起狂烈嘅暴風雪，並向住你撲面而來。

Alex完全沉醉喺音樂之中，隨著音樂激蕩，身體都忍唔住加快抽插嘅速度。

「Ah—Ah—Oh my God！Fuck me！Fuck me harder！It feels so good—」 Jenny呼吸急促，放聲呻吟。

Alex扶實對方條腰，下半身快速擺動衝擊。對方蜜桃形嘅大屁股被撞到啪啪作響，pat pat兩邊啲肉彈下彈下咁顫動。

但無論係放浪嘅叫床聲，定係交合時猛烈嘅碰撞聲，都全被美妙嘅音樂掩蓋。

沉醉喺音樂之中嘅Alex忘我地抽插，大約插左百幾下二百下，就喺歌曲即將達至高潮嘅一瞬間，突然有電話響。

「Wait Wait Wait！I got a phone call.」Jenny即刻行落床，喺手袋拎部電話出嚟，喺無征求Alex同意下就較低音響嘅聲量。

「No, you can’t…」

「Hey, just a minute, it’s my manager.」 Jenny接通電話，跟手返上張床度，再趌高返個籮柚。

佢正職其實係一名model，經理人打嚟係同佢傾關於工作嘅嘢。

話就話 just a minute，佢同經理人傾傾下都傾左至少七、八分鐘。

Alex臉上浮現不滿嘅表情，一等到對方傾完電話，就馬上用遙控較返大聲個喇叭。

上一首歌已經結束，到下一首歌進入前奏。

Alex再次合埋眼，一邊聽住美妙樂曲，一邊插入，但插左無幾下，Jenny又突然擅自較低音響聲音，仲喺度㩒電話，錄音同接收信息嘅聲音令到Alex無法專心。

「Put your…phone away.」 Alex說話語速有啲慢，聽落句嘢好似斷開一截咁。

「Shh—I’m in the middle of something. You can just keep fucking.」

一款限量版名牌手袋正喺網上開售，Jenny發短信揾埋啲朋友一齊搶購。

「Please…mute…your phone.」

Jenny掛住上網搶購個限量版手袋，根本無留心聽人講嘢，要Alex不厭其煩重複話佢幾次，咁佢先至肯放低部電話。

雜音消失，Alex挺起腰軀再抽插Jenny。

「Oh yeah. Fuck me. Fuck yeah…」 Jenny嗌得比頭先好求其，明顯係唔妥Alex唔俾佢用電話。

Alex無理咁多，伴住跌宕起伏嘅音樂，忘然地用力抽送，又插多百幾二百下之後，就忍唔住喺對方體內射精了。

半個鐘之前佢射左一次，今次係佢嘅第二炮，插左二十五、六分鐘，兩次加埋四十分鐘左右。

呢個時間都係唔足夠令佢聽曬MONO呢張長達一個鐘零六分鐘嘅專輯。

陽具逐漸變軟，喇叭播放到下一首歌。與此同時，佢耳邊所聽到嘅聲音，變得越嚟越細，越嚟越微弱。

幾十秒之後，周圍一切聲音佢都再聽唔到。

十六歲嗰年，因為一場車禍，佢失去左聽覺。

失去聽覺即係聾左，即係身邊任何聲音佢都聽唔到。

唯獨係喺做愛嘅時候，先聽得見聲音。

做完愛之後嘅呢刻，佢又回歸返去嗰個無聲嘅世界，變返嗰個半點聲響都聽唔到嘅失聰人士。

支持支持

題材有趣諗起隔離post唔做愛會死果個故

Alex著返條底褲，行落床熄左部CD機，再入返好隻碟，小心翼翼將隻碟擺放返去CD架上。

成間房入面總共有五個CD架，放左接近八百隻CD，外加兩百幾隻黑膠碟。

Jenny抹走陰道口嘅精液後，著返條Prada黑色裙，戴返對紅寶石耳環，拎住Chanel鏡盒補妝。

佢身上用嘅所有嘢幾乎都係名牌。

「Alex，tomorrow I might be late for a bit because I have a work…oh sorry, I forgot you...」

佢講到一半先醒起呢刻嘅Alex係聽唔到嘢，於是改用手提電話，將要講嘅說話用文字打出嚟俾對方睇。

Alex睄左一眼個mon，然後喺床頭拎起一部iPad，輸入幾隻字後，機器就用一把機械式嘅男聲講：「Jenny, you’re fired.」

「What？」Jenny眉頭一皺,「I’m fired？」

「Yes Jenny, you’re fired. 」Alex用手指督一督屏幕，機械式嘅男聲發聲。

由於失聰人士聽唔返自己把聲，難以掌握發音同咬字，所以嚴重影響左佢地口頭表達能力，因此喺聽唔到嘢嘅時候，Alex主要靠手語或者用iPad、電話嚟同人溝通。

「No Way！We signed one-year contract，don’t you remember？」Jenny聲大大。

呢個時候，一個白髮蒼蒼，著住黑色西裝嘅男人行入房間，手上拎住一杯蔬果汁。

每次做完床上運動，Alex都會飲一杯特製嘅蔬果汁，一嚟解渴，二嚟可以補充能量同營養。

而呢位白曬頭髮嘅男人姓何，亦係佢嘅私人管家。

何管家用手語問Alex發生咩事，Alex用返手語解釋，一旁嘅Jenny睇唔明佢地啲手語，只能憨居居棟喺度估佢地講緊乜。

何管家理解完Alex嘅想法後，點一點頭，擺出OK嘅手勢：「少爺，我明白啦。」

跟住，何管家就用流利嘅英文同Jenny講：Alex要同佢終止合約，即係唔再包養佢，原因係Alex無法忍受佢經常喺搞野過程中，擅自較低喇叭嘅音量來講電話。

「What the fuck？！Are you fucking serious?」Jenny情緒激動，聲量又再提高。

不過無論幾大聲都好，Alex都係咩都聽唔到。

事實上Jenny今次並唔係初犯，佢經常都係自把自為去較個喇叭，Alex之前已多次提醒過但佢仍然係照犯，呢次Alex實在忍無可忍先決定同佢「斬攬」。

Jenny係以合約制形式被包養，合約期為一年。根據條文，雙方其中一邊提前解約嘅話就要俾相等於一個月包養費嘅解約費。

屈指一算，Jenny只係做左四個月嘅床上情人，於是Alex就叫何管家開左十八萬支票俾佢，當中九萬係本月嘅包養費，另外九萬就係遣散費。

Jenny想求情，Alex卻十分決絕，因為佢真係無法忍受對方喺做愛期間，經常擅自去搞佢個音響。

「Son of a bitch！You‘’re such a fucking asshole, Alex!」Jenny反轉豬肚，破口大罵，「Go fuck yourself ! And honestly, you dickhead have really shitty taste in music.」

Alex只見到對方舉曬中指咁口擘擘，雖然單從表情同肢體語言都知對方喺度鬧緊自己，但所謂耳聽不見為淨，幾難聽嘅說話都可以置之不理。

所以有時，佢都會覺得耳仔聽唔到嘢其實都有啲好處，至少聽少左好多惡言惡語或者無營養嘅說話。

望住Jenny離開嘅身影，Alex無半點留戀。

Jenny對佢而言只係做愛時嘅對手，完全無任何情感牽連。

同埋只要有錢，好易就揾得過第二個代替品，所以根本唔需要感到惋惜。

如果日後諗起Jenny，或者唯一佢會記得嘅，就只係後入對方時兩邊「浪下浪下」嘅臀肉。

當初佢揀Jenny嘅其中一個原因，好似就係因為對方有個大pat pat？係唔係呢？佢都唔係好記得了。

何管家校好左水俾Alex沖涼，平時佢一個人打理成間獨立屋，以及照顧曬Alex嘅起居飲食。

咁大間屋就淨係住左佢地兩個人，至於呢間屋原本嘅主人，亦即係Alex嘅父母，就喺七年前同一場車禍中喪生。

嗰場意外不但奪取左Alex嘅聽覺，仲奪去埋佢雙親嘅生命，當時對佢造成左極沉重打擊。

時至七年後今日，每當諗返起嗰場車禍，佢仍然都覺得好難受。

聽日繼續

LM

LM

btw題材好令人好奇，期待之後劇情走向

一直以嚟，為左醫好雙耳，佢尋訪過好多個醫生，可惜無論係本地還是海外，西醫定係中醫，都無一個醫生有方法醫得好佢。

可能上帝閂左佢一道門，見佢咁可憐於是就開返道窗俾佢。

就正當所有醫生都束手無策嘅時候，佢卻喺一次一夜情中聽得返嘢。

嗰時嘅佢應該係十八歲，深夜裡獨自一人喺中環某間清吧借酒消愁，一下子唔小心飲大左，迷糊之間同左一個女人上酒店。

嗰次係佢嘅第一次，當時嗰個女人嘅樣佢已經唔記得，不過就清楚記得搞緊嘢嗰陣，佢竟然聽到個女人嘅呻吟聲，開頭佢以為係自己醉左有幻覺，但當再插耐啲再聽真啲，就發覺佢的而且確聽到聲，仲不單止係呻吟聲，仲有酒店房部電視聲佢都聽得到。

自此佢就發現，原來自己喺同人做愛嘅時候，係可以聽得見聲音。

而箇中原理係乜嘢，醫生話可能係性刺激令佢能短暫恢復聽覺。

至於點解性刺激導致聽覺短暫恢復，咁呢點就連醫生都解釋唔到。

起初佢幾乎日日都揾唔同嘅女人返嚟上床（講樣佢就唔靚仔架啦，但呢個世界有錢就自然有女），除左為了享受性愛嘅歡愉，更多係享受被聲音包圍嘅快樂。

只不過，日日換新女係就係有新鮮感，但就容易招惹「爛桃花」。

例如有啲女同佢上過一次床就當正自己係正印，成日走嚟纏住佢，又要佢買手袋又剩咁，仲試過有條女見佢有錢所以飛左原本條仔，想黐去佢度，結果嗰條仔揾左大班紋身佬踩上門同佢講數。

後來為左避免呢啲情況，同埋唔想因濫交而得性病，佢就諗到以合約形式包養一個固定床伴。

用白紙黑字寫明雙方關係只停留喺性嘅層面，並唔涉及任何情感瓜葛，一年合約期完結後就互不相干。

剛被解僱嘅Jenny係佢第四個「合約床伴」，如果唔係對方屢勸不改，佢都唔會提前解約。

時間嚟到夜晚十二點，沖完個熱水涼，Alex就上床訓教。

佢係一個作息規律嘅人，準時每日十二點訓教，朝早八點鐘起身。

臨訓前佢吩咐何管家，盡快安排招募新床伴嘅事宜，希望一個禮拜內可以揾個人代替Jenny。

佢接受到幾日唔做愛，但就接受唔到連續幾日同聲音、同音樂隔絕。

何管家按照吩咐，好快開展左招募。

招募嘅對象主要係三四線或私影model。

何管家先「放風」俾相熟嘅model公司agent，對方收集左一班有意「賺外快」嘅model嘅資料並發送過嚟。Alex喺入面揀出合心水嘅，之後何管家就會安排個model親自上門作甄選。

所謂甄選，俗啲講即係「試鐘」，試到啱心水床上又夾嚟嘅，咁Alex就同對方簽約，唔啱嘅都會俾返一萬蚊車馬費。

不過其實有時人嘅真面目唔係一下子就見得到，就好似Jenny咁，一開始佢喺床上面都好配合，但慢慢就本性浮現，變得唔討好。

呢啲可能就係所謂嘅日久見人心。

幾日後，何管家幫Alex約左第一個model上門「試訓」。

呢位被相中嘅model叫Coco。

年紀二十出頭，個樣有八十分，生得有啲似Janice Man，而對波就一百分，一對G cup大奶幾乎撐爆身上件白色背心，成吋長嘅波嚹露左出嚟，係男人望兩眼都扯曬旗。

Coco一入房就開始發姣功，不停咁挨身挨勢，猛「送波餅」俾Alex，又借啲意用手背掃Alex下面，Alex幾下就俾佢搞到慶洽洽。

佢仲主動除曬啲衫褲，反客為主訓上張床度，再拎床單遮住胸前半邊木瓜奶，一邊挑逗嘅眼神望住Alex，一邊用條脷吮自己隻食指，表情充滿性暗示且十分淫蕩。

任何男人見到此情此景，都會忍唔住即刻除褲開條女波，Alex當然都唔例外，只係喺佢擒條女之前，都不忘先將一隻揀好嘅唱片放入CD機度。

佢今日聽嘅碟，係樂隊The Jesus and Mary Chain喺1987年發行嘅專輯《Darklands》，等陣間佢除褲插Coco嗰陣，就會開始播呢隻碟。

Alex一訓上張床，Coco就展開猛烈攻勢，用佢對纖纖玉手溫柔咁chok Alex碌jer，同時由上而下用溫熱嘅脷尖舔Alex條頸。

Alex則伸手把玩對方嗰對白滑大波，先逗一逗再捽下粒lin，跟住攤大手板一下揸落去。

Coco雙乳真係大到一手都揸唔曬，而且仲好軟熟，可以任意搓圓撳扁。

性刺激能令佢短暫恢復聽覺，而唔同嘅性刺激帶嚟嘅聽覺恢復程度都唔一樣。

譬如依家佢地做緊前戲，Coco又錫又捋佢碌賓周，呢刻嘅性興奮大概令佢恢復到約10-20%嘅聽覺。如果條女含埋嘅話，最多能夠恢復到50%。

唯有係無套插入時，佢先可恢復度接近十成聽力，戴左套頂盡都係得七成，所以一般佢都唔戴套。

每個model事前都會做一次身體檢查，證實無性病，咁佢先放心同佢地搞嘢，事後會補返粒事後丸俾佢地。

到正式簽約後，被選中嘅床伴需要上一個子宮環嚟避孕，到完左合約女方可以自行到醫院移除。

Coco用溫軟嘅舌頭對住Alex敏感嘅乳頭打圈，呢一刻嘅Alex慾火焚身，碌jer已經扯到硬過舊石，佢再摸一摸對方下面，feel到已經濕透一大片。

「我下面好痕呀，你快啲插入嚟啦…」Coco語氣十分銷魂。

雖然Alex暫時得20%聽力，但都隱約聽到丁點對方嘅淫靡之音。

佢分開Coco對腳，對準濕滑嘅陰道口長驅直入，硬邦邦嘅賓周一頂而盡。

「啊~~~」Coco嬌喘一聲，身體好似觸電咁震左一下。

插入第一下之後，Alex 就停一停，伸手喺床頭拎起個遙控器，開著CD機播放音樂，然後就用傳教士姿勢抽插Coco。

充滿迷幻感覺嘅結他和弦奏起，隨住無套插入嘅快感，Alex嘅聽覺逐漸達致接近100%。

「啊~~~好舒服啊~~~插到好深~~~好爽啊~~~啊~~~」Coco呼吸急促，面色潮紅，嘴裡不斷發出誘人嘅叫床聲。

但誘惑嘅淫叫聲都比不上躁動而帶點夢幻嘅樂聲，Alex閉起眼聽著自己鐘意嘅音樂，沉溺喺短暫恢復聽覺嘅呢一刻。

「啊~~~我唔得啦~~~好舒服呀~~~啊~~~插入啲啊~~再入啲啦~~~啊~~~」

Coco越嚟越興奮，越嗌就越大聲：「啊！！！好爽啊！！！啊！！！大力啲！！！再大力啲！！！啊！！！唔好停啊！！！啊！！！——」

呢個世界有兩種極端嘅女人，一種就係你點樣插佢，佢都係死魚咁毫無反應，連嗌都唔嗌下，另一種就係你掂一下佢都會嗌到成層樓都聽到嗰種。Coco屬於後者。

本來Alex預先將音響較到最大聲，照計Coco點嗌都唔會遮蓋到音樂聲，點知對方嗌到拆天咁滯，幾乎蓋過曬啲喇叭聲。

咁都不得止，床上嘅Coco猶如脫韁野馬，難以招架。

本來佢地係男上女下，但Coco突然搶韁，騎上去Alex度，轉用女上男下姿勢。

「啊！！！我唔得啦！！！我要高潮啦！！！啊！！！揸我波！！！用力啲揸我個波！！！真係好爽啊！！！」Coco條腰好似上左摩打咁，起勢咁搖，仲主動抓住Alex對手嚟揸自己對G cup大波。

「你…慢啲…」Alex想叫對方慢落嚟。

問題係對方過於投入，根本無聽到佢講嘢，繼續「摩打腰」喺度un，仲不停高聲放浪淫叫：「唔得啦！！！嚟啦嚟啦！！！我就嚟高潮啦！！！唔好停啊！！！」

結果搞左只係六分鐘，唔夠兩首歌嘅時間，Alex就射左。

Coco趴喺Alex身上輕輕喘氣：「點呀？係咪好爽呀？要唔要再嚟多q…」

半軟嘅賓周滑出陰道口，唔洗一分鐘嘅時間，100%嘅聽覺又變返0%。

啱先嗰六分鐘對Alex梗係唔夠喉，佢休息左一陣就嚟第二次。

今次搞之前佢特登用電話打字，提醒Coco嗌返細聲啲同埋俾佢做返主導。

一開始Coco都跟足指示，但大約兩首歌之後，佢又嚟搶韁，由本來狗仔式換返女上男下，按住自己嘅節奏不停咁un，又係嗌到劏豬咁。

睇嚟Coco有啲S底，偏向床上主導，鐘意lead返個男人轉頭。

最後喺Coco猛烈攻勢下，Alex好快就繳械，前後搞左十分鐘，比第一次僅僅多左四分鐘。

《Darklands》成隻碟全長其實得35分鐘，本來佢預計可以由頭到尾聽曬，點知淨係聽得十六分鐘。

準確啲講佢應該係聽左一首半，因為其餘時間都係聽Coco喺度超大聲呻吟。

之前佢幾日都無搞嘢，其實用半粒鐘回下氣，再嚟多次都無問題嘅，不過佢係頂唔順對方床上嘅表現。佢從未同過一個咁烈性嘅女人上床，實在太難招架啦。

佢叫何管家上嚟，開張一萬蚊支票俾Coco，跟手送對方離開。

Coc係就係靚身材正，床上功夫又了得，偏偏係叫床聲太大同埋太過搶韁。

對Alex嚟講，性愛和音樂都同樣重要，尤其係音樂，因為佢唔似平常人咁可以隨時隨地塞隻耳機入耳就可以聽歌，佢只能喺做愛嗰一刻鐘先聽到嘢，所以佢想利用嗰有限嘅時間聽佢最想聽嘅樂曲，過程中唔太想有其他聲音干擾。

依家試過一個唔啱，咁就唯有試下第二個，反正會試到揾到適合嘅為止。

題材好有趣，留個名先

好正

多謝支持

第二個上門「試訓」嘅model叫小魚，對波無Coco咁大，得C cup。

不過唔緊要，因為有對長腿搭救。

小魚有成米七咁高，著住一套深灰色貼身超短裙（俗稱『摟屌裙』），一對四十三吋長腿盡顯無疑。

最正係條裙短到上籮柚，對白滑大髀幾乎露曬出嚟，加埋對黑色尖頭斗零踭，顯得雙腳嘅線條更加修長，更加迷人。

除左身材之外，佢個樣都唔算差，化左個韓妝，三七面都有啲似Kpop女星泫雅。

Alex照舊先入碟落部CD機先，佢揀左本地獨立樂隊Thud嘅EP《Floret》。

全隻EP得五首歌，佢希望可以一口氣聽曬成隻碟。

喺呢個年代，大部分人聽歌多數只聽單曲，而佢就鐘意成隻碟咁聽。

佢覺得由頭到尾咁聽曬一張專輯所得到嘅滿足感比淨聽單曲大好多。

入完隻碟，佢行到小魚面前，慢慢脫去對方身上嘅衣物。

小魚內裡著左一套薄到透嘅黑色lace情趣內衣，下身係一條著左等於無著、條邊幼到無得再幼嘅T-back，絕對係「有備而來」。

Alex從上而下掃視小魚火辣嘅身段，Jer Jer仔就從上而下勃起。

二人先安撫一輪，男方用手喺女方大髀外側、內側以及私處附近遊走，另一隻手就揸緊對C cup吸手波，並用力吸啜乳房上淺啡色嘅lin頭。

女方就輕輕地、溫柔地、慢慢地撫摸充血變硬嘅龜頭。

人果然唔可以單睇表面，小魚望落斯斯文文又怕怕醜醜咁，點知一埋牙就搖身一變做「撚雀高手」，捋Jer技巧相當純熟，而且口技亦都一流。

佢好似食雪條咁含住龜頭，並縮起個口吸啜，慢慢伸個頭向前，將成條嘢含曬入口，含完佢又識得用條脷喺龜頭上不斷打圈。

一吸一啜、一吮一含，帶俾對方無比嘅快感。

得到興奮嘅性刺激，Alex已恢復到大約五成聽覺，朦朧地聽到小魚口交時發出嘅口水聲。

享受左上面個窿，跟住係時候享受埋下面個窿。

Alex擘開小魚對髀，將Jer jer放入潮濕嘅陰道之中，手上拎住遙控，㩒一個㩒播放掣，音樂便隨之響起。

Thud係一隊本地玩shoegaze / dreampop嘅樂隊，如夢似幻嘅曲風加上主音夢囈般嘅唱腔，帶俾人一種與俗世隔絕嘅抽離感。

呢種感覺孤獨卻又令人著迷。

「嗯嗯…啊舒服啊…」小魚嘅呻吟中夾雜住柔柔喘氣聲，佢配合度十分高，任由男方主導。

Alex將小魚對長腿「啷」上膊頭，雙手一邊輕撫嗰對滑不溜手嘅美腿，一邊按住自己節奏一插一收。

插得太快嘅話會容易射，插得太慢又唔夠爽，因而要控制住抽插嘅速度，盡量插得耐啲。

佢認為最理想嘅狀態係一次四十分鐘，咁做兩次大概就可以聽到兩隻碟。

當然，如果可以嘅話，最好係可以插足二十四個小時先射，咁佢就二十四小時都聽到嘢，一日二十四小時其實都唔夠，最最最好係每一日都插足二十四小時，咁佢就可以好似平常人咁無時無刻都聽到嘢。

不過現實係，一日扯足廿四小時已經好難，日日扯足廿四鐘更加係無可能。

佢好明白呢點，因為佢試過。

二人轉換姿勢，小魚好聽話咁跪喺床上，抬高屁股俾Alex從後進入。

暫時睇落小魚都幾對版，身材好之餘又肯配合，似乎係一個適合嘅人選。

Alex本來都係咁覺得，點知中途出現左一啲情況，就係插插下嗰陣佢聽到「呠呠」類似放屁嘅聲。

起初佢都不以為然，有時陰道入左空氣都會有呢啲聲，所以都唔出奇。

問題係跟住慢慢就有啲味傳左出嚟，仲係臭臭地嗰隻。

原來，小魚真係放屁。

「對…對唔住…呢個姿勢太舒服，舒服得滯有時我會忍唔住放屁…」小魚感到非常唔好意思。

「呠呠…」話音剛落，小魚又放左一下。

放屁呢啲Alex勉強都接受到，只係唔知係咪小魚腸胃唔多好，所放出嘅氣味比較濃烈，真係幾惡頂。

如果呢個時候掹返條嘢出嚟話唔做，咁似乎會傷害到對方嘅自尊心。有見及此，Alex講左聲「唔緊要」，換個姿勢繼續做埋落去。

期間仍不時都會傳出放屁聲，而佢都唔理多，加快速度插到射為止。

最後搞多五分鐘就草草完事了。

小魚各方面其實都幾好，就係衰放屁呢一下，因此而唔適合做佢嘅合約床伴。

暫時上過門嘅兩個model都唔太適合，唯有再繼續揾下，總會揾到個啱嘅。

「叮噹！」大門門鐘響起。

洗緊碗嘅何管家放低手頭上嘅嘢，行去大堂開門。

「你好呀，呢度係咪清水灣道888號？」

門外係一名青春美少女，佢係第三個被獲邀來「試訓」嘅女仔。

「無錯，我係何管家，你係Laura？」

「係呀，不過Laura呢個名係我拍私影接job先用，唔介意嘅話你可以嗌我中文名，我叫林若晴，你可以嗌我若晴，或者晴晴都得。」

「咁晴晴你快入嚟啦，我帶你上房見我地少爺。」何管家邀請晴晴入屋，並且帶佢上樓，前往Alex嘅房間。

「哇，間屋好大好靚，有錢人即係有錢人，住都住得豪華啲，我咁大個女都係第一次見識到咁靚嘅屋。」晴晴讚歎不絕。

跟住佢就問：「係啦何管家，係咪真係同你少爺上完床，就有一萬蚊收架啦？」晴晴問。

「係，無論你最後有無被揀中，我地都會俾返一萬蚊車馬費你。」

「咁係支票定係現金呀？」

「一般會俾支票，但如果你想要現金都OK嘅。」何管家答。

「咁我想要現金，同埋其實呢，啱先我係由港島搭車過嚟，你知啦，由港島嚟呢邊車程咁遠，車錢都幾貴架嘛，你話我有無得拎一萬之餘，仲可以額外claim返啲車錢呢？唔多架，一百蚊渣。」

「話明係車馬費，嗰一萬蚊已經包埋你啲車錢架啦。」

「你都俾得一萬蚊，咁都唔爭在俾多一百啦，係咪咁話？」

「呢層我話唔到事，我要問過少爺先。」

「一百蚊對有錢人嚟講連散紙不如啦，一定無問題嘅。」

晴晴繼續講：「話時話，你少爺真係聽唔到嘢？」

何管家點點頭：「係，無錯。」

「咁你知唔知少爺鐘意咩類型嘅女仔呀？你覺得我符唔符合佢嘅條件呀？你話如果佢睇得中我，我拎張月薪九萬嘅合同，咁到時就真係發達啦。」

「嗯，我地到啦，請入去啊。」何管家做出請嘅姿勢。

晴晴敲一敲門，然後行入房。

何管家就同Alex交帶一聲後，落返樓做自己嘢。

晴晴掃視房間周圍，又不禁讚歎：「哇，間房望出去望到海，好正呀！」

Alex打量一下面前嘅少女，見對方眼大大面尖尖，身穿白色背心和熱褲，打扮得青春艷麗。

貼身嘅背心突出D cup豐滿上圍，下身露出修長白淨美腿，整體上都算係一個標準嘅美女。

「你好，我個名叫林若晴，你可以叫我若晴或者晴晴。」晴晴自我介紹。

Alex見到口型，但聽唔到佢講乜。

「係喎，你聽唔到嘢架喎，我又唔識手語，咁點溝通好呢？」晴晴思考左幾秒，諗到將自己講嘅嘢打落電話度，然後俾Alex睇。

「我啱先係話我叫林若晴，你可以嗌我若晴或者晴晴。」

Alex望左一眼，用iPad打字回復：「Hi，我叫Alex。」

晴晴又快速打左幾行字：「我剛才從港島坐車過嚟，咁遠水路所以交通費就有啲貴，差唔多要成一百蚊咁多，請問你可唔可以報銷呢筆錢，連埋嗰一萬蚊一齊俾我呀？」

佢會用把口複述一次屏幕上嘅字，佢算係鐘意講嘢，把口停唔到嗰類人。

Alex點點頭，在iPad上打左「OK」二字。

「哈哈，我都估到啦，100蚊對你嚟講算得咩呀！」晴晴打字講「多謝」，並特登放大個字形表示感激之情。

Alex禮貌地笑一笑，喺iPad上：「咁不如我地開始啦。」

「咁快開始啦？我地唔洗交流下、了解下對方先咩？」晴晴問。

「我睇過agent發過來嘅資料，我大概了解過你嘅年齡，姓名，身高等等。」

「咁你呢？你幾多歲？平時有咩愛好？聽講你喺『咩咩咩』嘅時候先聽到野，係咪真架？同埋你點解會耳仔會聽唔到野嘅？」晴晴一次過打左好多字，問左好多問題。

Alex打左幾隻字，跟手塞部iPad俾晴晴，自己就行左去音響前，放隻黑膠碟落去部唱片機度。

晴晴望一望部iPad，Alex對佢啱先問題嘅解答係：23歲、唔關你事、係、唔關你事。

「唓，講啲唔講啲。」

晴晴放低iPad，行近窗前欣賞外面嘅景色，自言自語：「有錢真係好，屋企又大又靚，間房又有海景，一年三百六十五日都望住個海，得閒吹下海風望下個海，真係爽呀。」

依家係夜晚，個海黑媽媽其實無咩好睇，只係「望出屋企就見到海」呢件樣令晴晴感到神奇同羨慕，忍唔住要望真啲睇下，感受一下做有錢人嘅感覺。

似係女主角

推

Lm

On

幾有趣
留名

多謝幫推

唔知做咩mark唔到賣飛佛

Alex坐喺床邊，拍一拍張床，示意晴晴埋嚟。

晴晴再睇多幾眼，然後先坐過去。

一埋牙例牌都要摷下先啦，Alex由下伸手入去對方件衫裡面，點知手伸到一半，晴晴就叫停，用部電話打字話：「你可唔可以較暗啲燈光呀？」

Alex做一個OK嘅手勢，將間房嘅燈光較返暗少少後，繼續伸手探索。

晴晴喺個人資料報稱上圍係36D，揸落又真係貨真價實，軟淋淋得嚟都幾彈手，正當Alex哄近啲想舔下凸起嘅乳頭，晴晴突然又示意叫停。

「可唔可以唔對嘴錫呀？因為我淨係接受到同鐘意嘅人錫。」晴晴誤以為對方想錫嘴。

Alex喺晴晴手上嘅電話屏幕輸入「無問題」三個字。

就算佢之前同啲簽左約嘅床伴上床，都唔係經常「打茄輪」，更何況今日佢同晴晴先第一次見，佢先唔會吸陌生人啲口水。

愛撫完一輪，Alex摸到對方下面濕濕地，自己又硬硬地，係時候入「正題」。

女方嘅陰道好窄，男方要逐吋逐吋咁慢慢插先插得曬入去。

「痛…細力啲…」晴晴緊張咁抓住Alex手臂。

Alex俾晴晴啲指甲搲到痛，神經反射式立即缩一缩手。

「Sorry，我係咪整痛你？」

「無事。」

「你，聽到我講野？」

「嗯。」

接下來係指定動作，照舊郁條腰之前先郁一郁隻手指。

Alex㩒一下個遙控，開著唱片機播歌。

今日所揀嘅呢隻黑膠係Pink Floyd嘅經典大碟《Wish You Were Here》。

佢人生第一次接觸Pink Floyd就係聽呢隻碟。或者呢隻碟唔係Pink Floyd最好嘅一張專輯，但就係Alex嘅至愛，單係第一首歌前奏一奏起佢就已經起曬雞皮。

佢聽住歌，放慢節奏抽插，唔敢太用力，免得又整痛晴晴。

然而，床上同床下嘅晴晴講得上係判若兩人。

啱先一入到嚟講個唔停，問長問短，上到床之後反而變得怕怕醜醜咁粒聲唔出。

睇佢表情變化明顯係有幾下feel到痛但都忍住無嗌出聲，只係發出細到聽唔到嘅喘氣聲。

而呢點就正合Alex心意，呻吟聲完全唔會遮蓋音樂聲，咁佢就能更專心咁聽歌。

每次佢聽Pink Floyd嘅歌都會覺得好神奇，明明係四十年前嘅作品，但依家呢個年代再聽返一啲都唔過時，仍然非常動聽。

全碟只有五首歌，頭尾兩首歌分別長達十幾分鐘，Alex依家插左十三分鐘，啱啱係頭一首歌嘅時間。

隨住晴晴下面越嚟越濕滑，佢開始用返正常速度抽插。

論身材，晴晴嘅36D比唔上Coco嘅G cup大奶，好在佢有條纖細水蛇腰，襯托得對波大得嚟又有美感。

論高度，佢身高大約165咁上下，對腳都有37、38吋長，摸落都幾算白滑，腳趾亦生得幾靚。

其實Alex本身都唔太好玩腳，只要對方對腳唔好短到成碌節瓜咁，佢都無乜所謂。

而晴晴有一樣優勝處，就係佢下面好窄，陰道內壁緊緊包實Alex嘅「細佬」，呢種感覺好爽、好舒服。

再加上佢胸前嗰對起伏蕩漾嘅36D軟熟大波波，帶俾Alex震撼視覺享受同亢奮性刺激。

一萬字達成，Alex歌單暫時整合：

MONO 【Hymn to the Immortal Wind】

The Jesus and Mary Chain 【Darklands】

Thud 【Floret】

Pink Floyd 【Wish you were here】

正
P牌手動正皮

多謝g持

殘體字

which word？

Alex俾晴晴啲指甲搲到痛，神經反射式立即缩一缩手。

唱片機現正播放緊嘅係第二首曲目：Welcome to the machine。

聽著歌曲中迷幻電音，Alex感覺仿佛自己一時身處喺光影琉璃嘅時光隧道，通往到未來，一時又漂浮喺外太空之中，仰望星辰。

靈魂喺時光隧道與外太空之間穿梭，肉身享受住性愛之快感，呢種妙不可言嘅感覺將佢一路推向左高潮。

佢打左一個冷震，暢快咁射出精液，仲爽到忍唔住「啊」左一聲。

晴晴見對方震左幾下，又感覺到下面有啲嘢流緊出嚟，心知對方應該係射左。

Alex掹返條嘢出嚟，耳邊美妙嘅樂聲漸漸變得微弱朦朧。

「我係咪可以攞錢走得架啦，Alex？」晴晴用紙巾抹走陰道口流出嘅白色液體。

…

…

Alex靜靜地拎起遙控停播唱片，無作回應。

佢聽覺消減，已經聽唔到周圍嘅聲音。

晴晴見Alex唔應機，拎起床頭部iPad，打左「我有嘢講」幾隻字，並隊部機埋去佢面前show俾佢睇。

Alex睄左一眼個mon，下一秒視線就轉移去晴晴對豐滿乳房上。

佢個胸型的確好正，大得嚟唔下垂，啱先望過家下再𥄫返都覺得正。

「喂呀，望iPad啦你！」晴晴拿拿臨用iPad擋住Alex視線，另外又揾張被遮住自己。

Alex喺個mon度撩返幾隻字反問：「你想講咩？」

「我問我係咪可以拎錢走人？」

「未完，休息一陣再來。」

晴晴見到「一陣再來」，心諗唔通自己符合到對方要求？咁即係話佢有機會拎到嗰張為期一年、月薪九萬嘅合同。

一諗到可能有九萬蚊袋，佢就唔介意留耐啲。

休息左五分鐘之後，Alex再提槍上陣。

同頭先一樣，佢先係好慢咁郁，等陰道入面有足夠淫水潤滑，才回復正常嘅速度。

晴晴亦同頭先一樣，搞嘢嗰陣一粒聲唔出，合埋眼咬曬唇咁「乸」埋口面，分唔到佢係舒服定係痛。

專輯嘅點題之作《Wish you were here》正在播放：

「How I wish, how I wish you were here. We’re just lost souls swimming
in a fish bowl, year after year,
running over the same old ground」

比起同碟嘅其他歌，呢首歌編曲唔算複雜，卻十分動人。有時就係越簡單嘅歌曲，越容易令人動容。

「老漢推車」推到有啲攰，Alex想轉個慳力啲嘅姿勢：「我地轉一轉...個姿勢…」

「咩姿勢？」晴晴低聲問。

「你…打側個身…跟住我訓底。」

Alex講嘢講得比較慢，因為自失去聽覺後，絕大部分時間佢都係依賴同習慣手語溝通，個口好少講嘢，久而久之咬字發音無以前咁好，所以每次都會諗一諗，確保自己唔會發錯音先開聲。

晴晴同Alex一前一後側身訓低，男方先抬高小小女方一邊腳，等Jer Jer對準到陰道口，便順勢挺腰插入。

呢個體位最慳水慳力，Alex伸手揸嗰對軟綿綿嘅大奶奶，下身就出力衝撞圓潤嘅臀部，每一下都直達深處。

通常射完第一次龜頭會變得無咁敏感，第二次嘅時間會長一啲。

Alex啱先第一次啪左大約十五分鐘，而第二次啪左三十分鐘先射，剛剛好成張碟聽到尾。

完事後，晴晴著返曬啲衫褲鞋襪，眼角睄到間房角落頭放左一支結他，於是好奇咁行埋去，拎上手摸下。

Alex一見到，立刻上前搶返支結他，並用不滿嘅眼神睥左晴晴一眼。

「掂下都唔得，洗唔洗咁小氣呀...」晴晴嘟起個嘴低聲講。

Alex擺返好支結他，並警示晴晴唔好亂掂佢啲嘢。

「哦…」晴晴細聲「哦」左一下。

過左一陣，何管家拎住一杯蔬果汁同一沓現金行入房間。

唔知點解出左簡體，Sorry

Thud

夜晚聽好好feel

靚題材 留名

題材幾正留名
想知咁佢打飛機或者用飛機杯會唔會聽到聲定係一定要同女女做先得

Jer Jer仔就從上而下勃起。

主角條Jer 係向地勃起

調轉左

飛機杯都得，後面會講

條Jer 調轉咗

從下而上勃起，唔小心上同下兩隻字調轉左

晴晴係女主角？

是呀

正
樓豬快啲岀

今晚出

題材幾有趣，樓主加油

「一千、兩千、三千、四千……」晴晴逐張逐張銀紙咁數。

佢反復數左幾次對啱數：「數完曬啱數啦，多謝曬！如果你…」

「叮鈴鈴——叮鈴鈴——」說話講到一半，晴晴嘅電話響起。

「喂，陳經理咩事呀？」

「頂！你仲問我咩事？你又話今日嚟替更嘅，家下成十二點鐘你都仲未蒲頭？」

「我應承你係星期六替…咦…唔係喎...今日好似就係星期六喎...」

「你係咪玩嘢呀？你係放飛機就早響啦，咁我可以早啲揾個人替你，唔洗搞到依家鋪頭無人幫手，真係有無搞錯！」

「Sorry 陳經理！係我錯，係我一時記錯日子，對唔住！你俾半個鐘我，我依家即刻返酒吧，千其唔好扣我人工，我真係即刻就返嚟！」

晴晴掛掉電話，急急腳離開，趕往酒吧幫手。

佢除左做私影model，仲喺九龍一間酒吧度做兼職侍應。

匆忙離開之前，佢不忘對Alex講：「如果我符合你嘅條件，記得call我呀，我隨時都可以上嚟簽約架！唔講住啦，我要趕返去開工，係咁先啦，bye bye！」

由於時間匆忙，以上說話佢都係口講。

Alex望住晴晴匆匆離開嘅背影，用手語問何管家對方同佢講咩。

何管家轉達一次，問返Alex覺得晴晴點樣。

Alex搲搲頭，諗左下。

佢覺得晴晴喺床上配合到佢，只係份人比較多口水同有啲多手，對對方印象一般。

佢打算再試多兩個比較一下，先再作選擇。

第二日。

Alex八點鐘起身，唔知係咪訓前聽左Pink Floyd，琴晚佢訓得特別好，訓醒都特別精神爽利。

刷左牙洗左面，佢就到飯廳享用何管家為佢準備嘅早餐。

作為一個富家子弟，佢唔需要返工，佢阿爸阿媽所留低嘅遺產，足夠佢用成世都用唔完。

獨立屋有一個地庫，裡面設置左各種健身器材，每日食完早餐，唔洗返工嘅佢都會去鍛煉返個半鐘。

堅持每日鍛煉能夠幫提升精力同增強性能力，咁喺搞嘢陣佢就能夠插得耐啲，聽到嘢時間隨之都能長一啲。

通常做完gym，佢會同何管家一齊開架船出海釣下魚或者去打下高爾夫球。

可惜今日天氣黑黑沉沉咁，唔太適宜做戶外活動，咁佢唯有留返喺屋企，清潔下啲黑膠碟。

黑膠碟好容易沾上灰塵，放得耐又會有霉點，因此要定期清潔，否則如果唱片坑紋有塵嘅話，播出嚟就會有啲俗稱「炒豆聲」嘅雜音。

對佢嚟講，抹碟係用嚟打發時間嘅其中一樣細藝。

除左呢樣，無聊嗰陣佢都會自己睇下書、漫畫，或者開Netflix煲下劇咁，絕大部分都係一人活動。

失去聽覺令佢同人嘅溝通變得困難，嚴重影響左佢嘅社交生活，所以其實佢無乜朋友。

以前佢最大嘅興趣係夾band、彈結他，無奈自從耳仔聾之後，佢都無得繼續夾band，但有時都仲係會㩒下chord、練下指法咁。

彈嗰陣耳仔聽唔到，不過腦海會浮現所彈嘅音階。

等到有朝一日耳仔如果有機會好得返，重新聽得返嘢，咁到時佢再彈返都不至於太生疏。

佢相信現代醫學咁昌明，總有一日自己對耳仔會醫得返。

來到下午時分，佢心血來潮，突然想行下唱片鋪。

油尖旺一帶有唔少樓上CD鋪，間唔中佢就會去尋下寶。

聽歌佢多數都係聽band多啲，平時多數聽外國band，間唔中都會支持下本地樂隊，好似今日咁，佢都買幾隻本地獨立樂隊嘅CD，等遲啲拆嚟聽下。

鬧市嘅街頭熙來攘往，人聲喧鬧，有電訊公司職員喺街口推銷緊寬頻計劃，有男女嗌交嗌到面紅耳赤，有走鬼檔小販叫賣嘅聲音。

Alex企喺街邊等緊何管家揸車嚟接走佢。

佢望住吵鬧嘅人，只有一種睇緊默劇嘅感覺。

無論處於幾熱鬧嘅街頭，世界都係一片冷清。

今晚仲有冇文？

等睇晴晴醫好Alex

我覺得alex係心結
只要解開左就好翻

「Hello先生，阻你少少時間，我地公司依家做緊優惠，1000m光纖極速上網，每個月…」一名女生拎住宣傳單張，行埋嚟俾Alex面前推銷。

「咦！Alex，乜係你呀，咁啱嘅？」

而呢個女仔咁啱就係晴晴。

由於晴晴無化妝，Alex注視左幾秒才認得出對方。

素顏嘅晴晴少左一份艷俗，多一份清純，反而仲靚過化妝嗰陣。

晴晴用電話快速打字：「你嚟油麻地做咩呀？」

「買CD，你又嚟喺度做咩？」Alex在自己電話上打字。

「Sell寬頻囉，你有無興趣幫襯下？」

Alex搖頭拒絕。

晴晴扁起嘴，表示失望：「咁你考慮成點呀？有無諗住幾時同我簽約？」

Alex想回覆「無，還在考慮中。」，而就喺佢打緊呢段字嗰陣，突然有人大嗌：

「走鬼呀！」

四五個差佬大搖大擺出現，過嚟捉「走鬼檔」。

一班無牌小販為左逃避差佬檢控，紛紛慌忙走佬。

其中一個魁梧壯漢抬住裝滿紙皮箱，盲盅盅向住Alex撞埋去：「頂！借歪啦！唔好擋路啦仆街！」

Alex聽唔到有人嗌，無第一時間作出閃避，好彩身旁嘅晴晴反應及時，立刻拉佢到一邊閃避。

只但係現場太混亂，佢地都閃避時唔小心被人撞到。

因而導致出現接下來青春片常見一幕：

晴晴退到埋墻邊，身旁嘅Alex唔小心「Kick」啲地下舊石，不由自由撲向女方，結果唔單止係壁咚咁簡單，直頭係佢成個人嘴左埋去。

背靠墻壁嘅晴晴同Alex嘴唇貼嘴唇，彼此眼神對望左幾秒後，二人不約而同互相彈開。

晴晴即刻擰轉身抹一抹嘴唇，塊面紅到好似個蘋果咁。

至於Alex成個人就呆左，唔知點反應好。

呢個尷尬嘅場面大概維持五秒。

Alex見何管家開車已駛到路邊，佢send左句「再見」去對方電話，然後就行左上車。

晴晴收到嗰句「再見」，慢慢用眼尾睄下後面，見到對方上左車離開後，先至擰返轉面。

佢塊面仲係好紅，心情仍未能平復。

另一邊廂嘅Alex上到車，先戴返個電單車頭盔。

佢坐嘅係四個轆嘅寶馬，並唔係電單車，然而戴頭盔嘅原因係，自從嗰次意外車禍後，佢搭親車都有恐懼，一定要戴返個頭盔先會令佢有返少少安全感。

佢就無好似晴晴咁面紅，只係覺得塊面有啲熱，呢個可能係戴左頭盔嘅關係。

啱先場面確實有啲尷尬，但仔細諗下其實都無咩好尷尬呀，佢兩個琴晚連床都上過啦，全身都睇過曬咁滯，家下錫到下嘴，其實都無咩大不了啫。

完全就唔需要尷尬。

咁樣諗完之後，Alex好快就忘記左件事。

出左了

睇埋落去就知

正想知alex決定包唔包晴晴

明天待續，敬請期待

留名Alex幸福賓州

pish

Lm! 題材有趣

推～

幾時有文?

接住嗰幾日，分別都有兩個model嚟到佢屋企「試鐘」。

兩個model身材和樣貌都幾好，床上都算「交到貨」。

美中不足嘅地方係佢地一個就有口臭，一個就無端端用手指插佢屎眼，嚇到鳩縮咁滯。

Agent一路keep住都有send啲model資料過嚟俾佢睇，但呢水啲model質素比較參差，睇得上眼嘅唔算多。

最後經過一番考量，左思右想後，Alex決定都係揀晴晴做合約床伴。

「咩話？真係架？你地真係同我簽約呀！哈哈哈哈！太好啦！」

晴晴收到何管家嘅通知，開心到彈起，仲嗌左出聲，搞到咖啡店周圍嘅客人都望曬過嚟。

依家嘅佢喺女僕咖啡店度返緊工，呢份係佢嘅正職。

私影model、酒吧侍應同寬頻推銷員都係佢啲兼職。

「咁我地幾時簽約呀？」晴晴問。

「聽日如果你得閒，咁就過嚟簽約架啦。」何管家答。

「得呀得呀，朝早定下晝？」

「咁聽日朝早十點，有無問題？」

「好呀，無問題！」

「咁聽日見，bye bye。」

「bye bye，聽日十點見，我會準時架啦！」

「晴晴，咩事咁開心呀？笑到笑見牙唔見眼咁。」一名年輕女僕侍應行過嚟問，佢係晴晴嘅同事兼好友。

「佳瑩，今次我發達啦！」晴晴喺佳瑩耳邊細細聲咁講佢被Alex包養嘅「好消息」。

「下！你講真架？你傻左咩？出賣肉體呢啲咁蝕底嘅你都做！」佳瑩一時激動，說話大聲左少少。

「Shh—細聲啲，唔好咁張揚。」晴晴做出「噓」嘅手勢，「唔蝕底架，一個月有九萬呀，好筍架！」

「為左錢咁樣出賣身體好似都唔係幾好掛？」

「呢啲無話好唔好嘅，最緊有錢袋姐，哈哈…」

「喂喂喂！你兩條友打完牙骹未呀？快啲去做嘢啦！」咖啡店老闆走過嚟訓斥二人。

呢刻晴晴開心到就算被老細鬧都仲笑得出：「老細，我聽日想請一日假得唔得呀？」

「下？你上個禮拜先請完假，聽日又請？」

「係呀老細，我個妹聽日結婚呀，我要參加婚禮做伴娘，所以要攞一日假。」

「你個妹唔係上上個月結左婚？今個月又結多次？」

「Er…上個月呢…」晴晴努力諗緊藉口，「哦~我記得啦，你話上個月，上個月係我堂妹，聽日係我表妹結婚，唔一樣架。」

「一時表妹一時又堂妹，你有無咁多個妹呀？」咖啡店老闆表示懷疑。

「真架啦老細！哎呀，唔同你講啦，我去做嘢先啦，總之我聽日放一日假，記住唔好扣我人工呀！」講完，晴晴行開去隔離檯幫人落單。

咖啡店老闆其實早就知晴晴喺出面keep住都有秘撈，只係見對方喺鋪頭幾幫得手，又吸引到啲宅男嚟幫襯，先至唔炒佢魷魚。

到左第二日一大早，晴晴搭車入清水灣，踏正十點準時到達。

more more
好玩唔玩 玩屎

何管家帶佢入書房，Alex已經喺裡面等候，檯面上都準備好有兩份合同。

「你睇一睇份合同先，有咩唔明可以問我地。」何管家遞上熱茶。

晴晴花左兩分鐘睇完份合同，問：「工作時段上面話係夜晚九點到十二點，即係我淨係需要喺呢個時段出現，其他時段唔喺度都無問題？」

「無錯，你每日淨係喺呢個時間出現就得啦。」

「哈，咁正喎，咁我咪可以繼續返café…」晴晴細細聲自言自語。

「仲有無其他問題？」何管家問。

「有呀有呀！點解上面無寫我有得放幾多日假嘅？同埋遲到嘅話會唔會扣錢架？如果扣嘅話，咁會扣幾多呀？」

「你每個月有四日月經假，除此之外，其他日子你都要過嚟，無得放假。至於遲到問題，我少爺絕對希望你可以每日準時，遲到多過十五分鐘我地就會扣錢，每十五分鐘就扣兩百蚊。」

「唔係掛，每個月得四日假，遲十分鐘仲要扣咁多錢？」

「如果你覺得條件唔合理，你可以唔簽。」何管家解釋。

Alex靜靜坐喺一旁，望住晴晴問個不停，佢心諗明明之前啲女仔好爽手就簽左份嘢，因乜解究佢就咁多問題問。

「唔係呀，我都係問下啫，一場嚟到我點會唔簽約呢。」晴晴澄清，「我仲有個問題係，到時我過左三個月試用期，咁有無人工加架？同埋假設我每個月都無請假，會唔會有勤工獎或者獎金拎架？」

「呢啲都係我地合同無標明嘅嘢，所以係無嘅。」

「咁可唔可以加落合同呀？例如加個一千蚊勤工獎？」晴晴問。

「Er…呢層…」何管家無諗過晴晴會咁要求，一時間唔識答。

Alex用手語問何管家張約係咪有乜問題，何管家將晴晴嘅要求解釋一次。

一千蚊勤工獎？Alex重複一次何管家嘅動作，確認自己無睇錯。

佢用一隻食指戳一下掌心，呢個係表示一千蚊嘅手語動作。

好似晴晴呢種愛財（難聽啲即係貪錢）嘅女人佢都唔係第一次見，但嫌九萬蚊都唔夠，簽約時咁直接要求加多一千蚊勤工獎嘅，就真係第一次見。

而Alex嘅答案，當然係no。因為九萬蚊已經好多，根本唔需要再加。

晴晴見Alex臉上有一絲不悅之色，驚對方嬲左會唔同佢簽約，於是打圓場話：「哈哈，其實呢我都係口痕講下，大家唔好放上心。」

講完佢就即刻喺合同上簽名。

Alex都簽埋名之後，雙方就正式變成主僱關係。

晴晴亦正式進左Alex嘅世界。

簽約完何管家順便帶埋晴晴到醫院上子宮環，至於筆費用當然都係由Alex出。

本來晴晴諗住簽左呢邊，時間可能會唔方便，打算咖啡店嗰度轉兼職，不過依家得知Alex呢邊淨係每晚返三粒鐘，換句說話，即係就啱下啲時間咁能兼顧到兩邊，能同時揾到兩份錢，甚至連其他兼職都可以繼續做。

話曬錢係無人會嫌多，有錢賺就算辛苦啲兩邊走都唔緊要。

呢晚，係晴晴第一晚以合約床伴身份上Alex度，而佢差少少就遲到要扣錢。

時間係夜晚九點十四分，本來要九點出現嘅晴晴仲未出現。

條女多野講到有啲煩

係有少少煩膠

Push 好睇！

文吖

今晚

睛晴遲到
大大力屌
同我好好懲罰佢

遲到要罰喎

主角條Jer由左至右勃起未

Alex望住個鐘等緊晴晴出現，心諗再過多一分鐘對方仲未出現就扣佢錢。

十、九、八。

七、六、五。

「Sorry sorry，遲左少少！」

晴晴及時趕到，遲多五秒佢就要被扣兩百蚊，「嚇死，好彩未過十五分鐘，唔洗扣錢。」

「點解遲到？」Alex拎起iPad問。

「我一收工連衫都無換就趕過嚟，最衰架有架巴士飛站，如果唔係我肯定可以準時到。」晴晴身上仲著緊返工著嘅女僕裝束。

佢喺電話打左一大段字解釋自己點解遲到，Alex睇左幾眼，唔知俾咩反應好，淨係覆對方唔好再遲。

「得啦，遲到會扣錢架喎，就算真係遲我都一定唔會遲多過十五分鐘。」著住女僕裝嘅晴晴望落都幾可愛迷人。

Alex較暗左啲燈，示意晴晴上床。

晴晴啱先驚遲到扣錢，仆到要跑過嚟，依家塊面仲係紅紅地咁，為佢個樣再增添多幾分迷人氣息。

男方從女方條頸到開始錫，隻手伸入條裙裡面摸「妹妹」。

「嗯…嗯…」晴晴一如以往，上到床就鵪鶉咁，唧都唔出聲，淨係發出若有若無嘅氣聲。

Alex無剝走晴晴身上嘅衣物，佢見咁耐以嚟自己好似都未試過同著住女僕裝嘅女仔搞嘢，今日不如試一下。

佢只係解開左對方件衫上面一排鈕扣，一對漲卜卜嘅乳房隨即映入眼簾。晴晴今日戴嘅係個粉藍色lace花邊胸圍，性感中又帶點可愛。

Alex亦無解開個bra，因為見到胸圍包圍住對波，令對D cup奶更加聚合，露出一條深長嘅「事業線」，帶來另一種視覺享受。

一開波，男方都係用返最傳統嘅男上女下姿勢。

晴晴雙眼閉合，雙腿分開，迎接對方嘅插入。

「嗯…痛…」佢捏一捏Alex手臂，想對方輕力少少。

Alex用好慢好慢速度插入，等成支進入到最深處時，才用遙控開啟CD機。

今日聽嘅亦都係一隊香港獨立樂隊tfvsjs。齋睇個樂隊名，或者你會以為呢個只係堆無規律嘅英文字，事實上個名解作「頹廢（tf）vs 精神（js）」。

呢隊樂隊玩嘅係Post Rock，同一般Post Rock有啲唔同嘅係佢地歌曲拍子複雜多變，所以都被歸類為Math Rock，當中最特別地方係佢地有兩個鼓手，演奏時更加別樹一格。

Alex揀嘅係佢地其中一隻碟《Equal Unequals to Equal》。

男方如鐵般硬嘅陰莖喺滑劣劣嘅陰道裡進出，一邊摩擦一邊感受裡面嘅濕度和熱度。

晴晴依舊係無嗌出聲，就算係痛，佢都係用高頻少少嘅既聲線「嗯」一聲。

正如上面所講，tfvsjs嘅音樂比較特別，歌曲裡跳脫嘅節拍、獨特嘅律動以及交錯嘅弦樂都使人著迷又難以捉摸。

深深沉醉喺音樂中嘅Alex，身體都不禁跟隨音樂變化而動。

鼓聲密集時佢就加速，下下入到最深，旋律變奏時又會減返慢，插得又無咁入。

就係咁，在一時快一時慢、一時淺一時深嘅抽送之下，十分鐘唔夠男方就高潮射精。

同一時候，女方抖氣聲變大，面色潮紅，身體抖震左幾下，Alex條嘢仲感受對方陰道在收縮。

從呢個反應睇，晴晴似乎同對方一樣，達到左高潮。

Alex印象中從未試過同女仔一齊高潮，呢刻望住身下額頭冒汗，臉色泛紅嘅晴晴，感覺有啲不可思議。

Lm 有文末

痛住來高潮....
條女M底喎

休息一陣過後，就來第二炮。

Alex今次換個姿勢入晴晴。

女方成個人趴喺床上，男方就雙手撐起個人，身體前傾，下體緩緩從後插入到潮濕嘅洞穴裡。

呢個姿勢插得深又夾得緊，爽得嚟又有種居高臨下嘅征服感。

Alex如剛才一樣聽住歌，感受樂曲跳躍嘅節奏，腰軀出力前後擺動，下腹同對方Pat Pat碰撞出啪啪啪嘅聲響。

晴晴雙手抓住床單，輕輕喘息，肩後長髮遮住佢個樣，令人無法看清。

用呢個咁爽嘅體位插左二百幾下後，Alex就喺對方體內射出熱熱、濃濃嘅精液。

由於係第二次嘅緣故，所以射出嘅份量少啲啲，但暢快程度不亞於第一次。

Alex將聽完嘅CD擺返到架上，晴晴著返衫行過嚟問：「頭先你播咩碟呀？點解成隻碟都無人唱歌嘅？」

「呢種音樂叫Post Rock。」

「咩係Post Rock？即係無人唱歌嘅Rock？」

Alex笑左一笑，回覆：「想知就自己去google。」

「你講啦，反正未夠十二點我未走得，我地咪當傾陣計。」

Alex望一望個鐘，依家都十一點九。既然都搞完嘢，佢都唔留晴晴咁耐，叫對方走先。

「未夠鐘喎，我提早走你會唔會扣我錢架？」晴晴問。

「唔會，你走啦。」Alex答。

「有你呢句就放心啦，咁我走啦，聽日見！」講完，晴晴就離開左。

Alex真係唔理解點解晴晴開口埋口都計住啲錢，就算真係咁貪錢，咁適當時都該收斂下，口邊成日提住啲錢其實幾令人煩厭。

不過算啦，反正又唔係同佢過人世，理得佢拜唔拜金，只要佢喺床上面「啱河車」就得。

而之後嗰個月，晴晴喺床上嘅表現又的確係好對版，每一次都好配合到Alex，完全無好似之前個Jenny咁，越做越變樣。

眨下眼一個月過去，呢日晴晴懷著興奮嘅心情嚟到清水灣。今日係佢做滿一個月嘅日子，都係出糧嘅大日子。

「啪！啪！啪！」Alex用狗仔式姿勢出力衝撞。

「嗯…嗯…」晴晴如蚊滋般細聲喘氣，佢胸前白滑大奶隨碰撞而「fing下fing下」咁晃動。

同時間，房間裡迴響著迷幻醉人嘅音樂。

Alex心血來潮又聽Pink Floyd，今次係樂隊另一隻嘅經典專輯《The Dark Side of the Moon》。

其中入面有首歌叫Money，裡面有段數錢同入銀紙落收音機嘅聲。

晴晴第一次聽呢種音樂，佢覺得好神奇，無諗到數錢聲可以融合到歌曲裡面。

「啱先有收銀機聲同散紙聲嗰首歌，叫咩名？」完事後，佢問Alex。

「Money。」

「哦~原來叫Money，唔怪得首歌有錢聲啦。」

跟住晴晴又用電話問Alex：「係啦，今日係咪出糧呀？」

「係。」Alex回覆完，何管家就拎住一張九萬蚊嘅支票入房。

「哈哈，多謝！」晴晴喜悅又開心地，從何管家手中接收張數額九萬嘅支票。

出左糧第一餐飯梗係食好啲，於是佢就請左佢個同事兼朋友佳瑩，到一間高級餐廳度食飯。

今日第二篇出左了

$90000返26日
三個鐘兩Q
$1700 1Q可以內射
抵過私鐘多多聲

好正個題材
唔夠喉呀可唔可以出多篇

所以可能私鐘搵緊依個價

文

新讀者留名

停更一日，唔夠訓無乜精神寫，聽日補返

好好休息啊

再唔出聽日可能無機會睇

樓豬係邊

夜少少...想打多少少再出

巴打去左邊 等到好辛苦

餐廳位於港島蘇豪區附近，主打高級西餐，人均最低消費起碼兩千蚊。

「呢間高級嘢嚟喎，啲嘢食會唔會好貴架？」佳瑩望一望餐廳周圍豪華嘅裝修。

「就係高級嘢我先特登請你食餐好嘅，如果唔係你咁抵得諗，成日肯同我調更，咁我都唔會就到時間去清水灣嗰邊，所以唔好同我客氣，呢餐就當係我答謝你嘅。」

晴晴揭開餐牌，見到上面嘅價錢，雖然有曬心理準備，但都打左個突，心諗乜原來真係咁鬼貴。

不過都既然一場來到，為左多謝佳瑩加上啱啱出糧，一餐半餐食貴少少都ok嘅。

「話時話，今日咁得閒請食飯嘅，你唔洗入清水灣咩？」佳瑩問。

「唔洗呀，呢幾日我嚟m，有得放月經假。」

「但你諗住仲做幾耐呀？」

「一年囉，我簽左一年合約，至少要做一年，所以接住落嚟嗰十一個月，都可能經常要揾你捱下義氣，幫我頂一頂更啦。」

「一年咁長？你好等錢洗咩？」。

晴晴搖搖頭話：「錢呢啲嘢無人嫌多嘅，尤其係趁後生趁有能力，更加要抓緊機會揾多啲錢。」

「我就唔係咁諗，計我話，女人應該趁後生揾個好男人，有無錢都唔緊要，最緊要對方對自己好。」

「傻啦你，世界上邊有好男人架，我就話，與其揾男人咁倒不如揾多兩個錢傍身好過，唔理咩好男人壞男人、有錢男無錢男，統統都係靠唔住架。」

「唔係架，都係睇你遇到咩男人姐，譬如我bb就對我好好啦。」

「你上一個條仔夠話係好仔啦，最後咪又係背住你偷食。」

「呢個唔同架，佢真係好好架！拿，你睇下，我啱先text佢話掛住佢，佢就即刻打過嚟揾我啦。」佳瑩接通男朋友嘅電話，「喂，bb呀……」

晴晴睇見眼冤，佢咬一啖蒜蓉包，雙眼睄到遠處有兩個熟悉嘅身影

——Alex同何管家。

佢向住佢地揮手示意，不過對方好似無留意到佢。

「你好，我地book左8點半vip房。」何管家行到櫃檯同餐廳經理講。

「兩位唔好意思，你地今日book嘅嗰間房天花板漏水，成間房都唔用得。」

「咁你地仲有其他房呢？」

「Sorry，其他房都有客，我地暫時無多一間vip房，如果唔介意嘅，你地可以坐我地出面啲位。」

何管家用同Alex手語解釋佢地所預訂嘅房天花板漏水，問佢願唔願意坐出面啲位食嘢。

Alex覺得無乜所謂，跟住經理就帶二人就座，咁啱就帶到去晴晴同佳瑩隔離嗰張檯。

「Alex、何管家，真係『橋』呀，竟然喺呢度都撞到你地！咦唔係喎，呢度係高級餐廳，你地應該成日嚟先係，喺呢度撞到你地一啲都唔出奇先啱。」晴晴同二人打招呼。

Alex聽唔到晴晴講乜，只係表示禮貌咁點一點頭然後就座。

兩張檯位置相隔好近，晴晴提議：「不如拍埋兩張檯一齊坐，人多圍埋一齊食熱鬧啲。」

「我諗少爺唔係咁鐘意，都係分開坐比較好…」

何管家未講完，晴晴就已經將兩張檯拍埋左。

Alex用電話打字問坐埋隔離嘅晴晴：「你做咩坐過嚟？」

「一齊食熱鬧啲呀嘛。」

Alex本來諗住同何管家一齊靜靜地食餐飯，不過睇嚟依家唔得啦。

「我身邊呢個係我朋友，叫佳瑩。」晴晴用口講，並用電話打字介紹身邊嘅朋友，「佳瑩，佢係Alex，呢個係何管家。」

「Hi，你地好。」佳瑩對二人打招呼。

Alex同何管家禮貌咁點頭回應。

「Alex，你係晴晴嘅中學同學？」佳瑩問。

聽唔到嘢嘅Alex揭緊餐牌，無回答。

晴晴用餐牌遮住半邊嘴，探前少少個人，同坐喺對面佳瑩好細咁講：「佢係清水灣嗰個Alex呀。」

「係佢呀？」佳瑩同樣用餐牌遮住自己，壓低音量講。

「係呀，佢淨係上床先聽到嘢，平時聽唔到嘢架。」

「唔怪得唔應人啦…」

「咳咳—」何管家乾咳兩聲打斷二人對話，問，「你地兩個嗌左嘢食啦？」

「係呀，嗌左啦。」晴晴拎返開個餐牌回答。

過左一陣，Alex諗好食咩後就叫何管家落單。

「滋滋—」

Alex感受到褲袋入面電話喺度震動，係來自晴晴發嘅短訊。

「你成日嚟呢間餐廳食飯架？」晴晴有時面對面會用WhatsApp嚟同Alex交流，咁樣比喺電話打完字再show出嚟方便。

「間唔中。」Alex用返WhatsApp回覆。

「除左呢間呢，你仲鐘意去邊個間食呀，係咪多數都係食高級嘢？」

「唔係。」

佢地兩個面對面咁咁用電話send message，加上Alex有少少唔耐煩個樣，出面啲人唔知情況，可能會以為佢地係一對冷戰緊嘅情侶，大家鬥緊氣唔出聲，淨係用WhatsApp講嘢。

然後公安衝入來
捉晒兩條女上中國姦

完

侍應陸續遞上餸菜。

晴晴同佳瑩嗌得唔多嘢，只係嗌左兩碟意粉同兩份沙律。

至於Alex就點左一份牛扒、一份闊條麵同一份黑松露雜菌，而何管家就年紀大，食唔到咁多嘢，只係嗌左個意粉。

「你一個食咁多食唔食得曬呀？」晴晴見到Alex份牛扒煎得幾靚，叫對方share一塊嚟食下。

Alex勉為其難咁分左一細塊俾佢，晴晴禮尚往來分返少少意粉俾Alex。

「少爺佢唔鐘意食意粉。」何管家話。

「係咩？咁我夾返走啦。」聽完何管家咁講，晴晴就夾返走啲意粉。

Alex見到對方呢個舉動，都唔知俾咩反應好。

成餐飯落嚟，大家都算係有講有笑，氣氛都尚算融洽。

食飽曬之後，兩邊分開埋單。

區區兩碟意粉同沙律埋單就差唔多三千幾四千蚊，俾錢嗰陣晴晴都係有啲肉赤，貼士都唔捨得俾多。

相比起晴晴，Alex好爽手就埋單俾八千蚊，仲醒左兩百蚊貼士俾個侍應。

檯面食剩一小撮意粉同兩個餐前提供嘅蒜蓉包，晴晴見食得唔好浪費，就叫侍應幫佢打包。

Alex坐喺隔離，抱以奇異嘅目光，心諗剩返咁少都打包，好似有啲肉酸。

晴晴無理別人目光，照樣打包拎返屋企。

然而佳瑩因為男朋友急call，所以自己一個急急腳走先。

晴晴就問Alex可唔可以叫何管家車埋佢返屋企，Alex其實唔多願意，不過費事拒絕，就話無問題。

何管家一個人去停車場攞車，Alex佢地就企喺馬路邊等。

晴晴食完一餐好嘢，感到十分滿足。

可惜，呢種滿足同快樂卻喺幾秒之後，被憤怒情緒徹底蓋過。

二人等緊嘅時候，突然有一個年約六十歲嘅男人，行到晴晴面前。

個男人身邊有一個望落比佢年輕嘅老婆同一個約莫十歲嘅細路女。

呢對夫婦架車就泊喺路邊附近。個男人落車見到晴晴，就行過嚟打招呼。

「晴晴，好耐無見。」。

晴晴一見到呢個男人，面色一沉，調轉身就走。

「晴晴！」個男人急步上前，擋住晴晴。

「你想點呀？你個仆街唔係去左台灣風流快活架咩？你返嚟做咩呀？」晴晴語氣兇惡，眼神充滿怒火。

「我...我最近搬左返嚟香港。你呢...你幾好嗎？」

「問我幾好嗎？你想我點答你？係咪想我答你我無左個老豆之後，生活過得好好，等你良心好過啲呀？唔好意思我講錯左，你個仆街邊有良心？係有良心嘅，你當日就唔會拋棄妻女啦！」

企喺一邊嘅Alex完全唔知咩事，唔知點解晴晴無端端會同個陌生男人嘈起上嚟。

呢個男人其實係晴晴嘅老豆，林哲。

「對唔住，係我唔啱，我知你唔會原諒我…」

「錯，我唔單止唔會原諒你，我仲會憎你一世！仆街啦你！」晴晴講完句粗口，嬲得滯一腳狠狠咁踢向林哲。

林哲膝頭哥中左一腳，差啲成個人單膝下跪。

「你幹嘛無端端打人？你神經病嗎？」林哲個老婆即刻扶起佢。

「你幹嘛踢我爸爸…」個細路女指住晴晴話。

「無事無事！一場誤會而已，沒事，我們進去吃飯吧。」林哲趌下趌下咁帶住老婆同個女，轉身行入餐廳。

Alex仍然係唔知發生左咩事。

等林哲入左去餐廳，晴晴就喺電話打字問Alex：「你有無鎖匙？」

Alex摷摷褲袋，搖搖頭。

咁啱地下有舊石仔，晴晴隨手執起左，交俾Alex，然後拉對方到林哲架豐田車前。

「你想做咩？」Alex用電話問。

晴晴用動作示範左一次佢想做咩，佢用自己條屋企鎖匙，喺林哲架車車身上劃左一條長長嘅花痕。

Alex拉住晴晴，想阻止佢，但被對方一手甩開。

「你唔幫我我自己嚟。」晴晴出盡力咁用鎖匙刮花車身。

「喂！你兩個做咩呀？」

呢個時候，兩個巡邏緊嘅差佬離遠一百米，見到佢地喺度搞人架車。

「大獲！」晴晴拿拿臨從Alex手中攞舊石仔，一嘢擲碎個車窗玻璃，跟手就拉住Alex逃跑，「走啦仲望！」

「仆街！你兩個唔好走呀！」兩條差佬立刻追上前。

晴晴同Alex 拔足狂奔，拼命逃跑。

Live 我邊聽住Alex聽既歌睇文 我覺得幾好聽

都係正嘢黎

跑左幾個街口，左穿右插又左閃右避之下，佢地好唔容易先走得甩。

二人跑到隻狗咁，氣來氣喘，匿喺一條巷仔抖左好耐先抖得返順條氣。

等再三確認過嗰兩條差佬真係走左，佢地先敢行出巷仔。

頭先佢地見路就跑，完全無睇方向，結果跑到嚟中上環嘅酒吧區。

「啱先係咪好刺激？」晴晴喺電話打左呢幾隻字，一邊行一邊遞俾Alex睇。

「一啲都唔刺激！啱先究竟發生咩事，嗰個男人係邊個？你點解要打爛佢架車？」Alex遞返電話俾晴晴。

「嗰個男人係我個仆街老豆！」晴晴喺「仆街」兩個字用左加大字形同紅色字體，仲放左好多個感歎號喺句子末。

Alex拎上手睇左一眼，晴晴又攞返部電話過嚟，補充話：「唔好講個仆街，一講就火滾！」

十年前，晴晴佢阿媽患左重病，好需要人照顧同需要錢去醫病，而佢老豆林哲竟然喺嗰個時候，粒聲唔出同左個台灣女人走佬，丟低晴晴兩母子同留低左間唐樓，其他就連少少錢都無留低。

當時晴晴只得十二歲，一個人獨立照顧阿媽，佢地仲賣左層樓去籌錢醫病，可惜嘅係，佢阿媽最後都因為個病而過左身。

晴晴呢一生都唔會原諒佢個仆街老豆。

二人穿過酒吧街，途中經過一間酒吧，有隊band入面喺度演奏，有啲音樂聲傳左出嚟。

「咦，呢首咪係你聽過嗰首歌？」

晴晴認得呢首歌，佢喺同Alex上床嗰陣聽過。

首歌叫Wish you were here。

「算啦，你都聽唔到，應該唔知我講邊首。」晴晴繼續前行，但Alex卻停左落嚟，透過酒吧落地玻璃窗注視台上唱歌嘅女歌手。

係佢？Priscilla？

個女歌手都唱完一首歌，望見酒吧外Alex嘅身影，便快步行左出去。

Alex見對方行緊出嚟，第一時間轉身離開，可惜衰太心急，無留意晴晴喺隔離，結果一轉身就撼到對方個頭。

兩條友痛到標眼水咁滯，Alex被撞到暈托托，想走但暈得滯行唔到。

「Alex，係咪你呀？」個女歌手出到嚟，拍一拍Alex膊頭。

Alex等無咁暈，先慢慢擰轉身，對住對方點頭打招呼。

「哈哈，真係你呀！好耐唔見啦！你最近點呀？」

Alex看著眼前呢個女人，有啲緊張又有啲興奮。

個女歌手望一眼晴晴，問Alex：「呢個你朋友呀？」

Alex想開聲，可惜佢聽唔到嘢，根本唔知對方講緊咩。

「係呀係呀，我係佢朋友呀，我叫晴晴。」晴晴代答。

「你好，我叫Priscilla。」

Priscilla身材高高瘦瘦，瓜子臉鼻高高，外貌都算標誌。

晴晴觀察到Alex見到呢個Priscilla後，就成個人硬曬軚，估緊佢地關係應該唔簡單。

「Alex，做咩唔出聲？你係咪仲嬲緊我？」Priscilla歎一口氣講，「其實嗰陣時我地唔係有心飛起你，你都知我地之後都想揾返你一齊夾band架，只係你出左完車禍後，後尾連學都退埋，電話又改曬，我地想揾你都揾唔到。」

晴晴心諗，呢個Priscilla竟然用把口同Alex講嘢，唔通佢唔知Alex係聾嘅？

Alex見到Priscilla好似講左好多嘢，無奈佢一句都聽唔見。

呢個時候，一個男人行出酒吧，行埋嚟好自然咁攬住左Priscilla條腰：「Priscilla，你出左嚟嘅？」

「係呀，我見到個朋友，出嚟打聲招呼。Alex，呢個係我男朋友Peter。」

「Hi Alex。」Peter同Alex揮手打招呼。

Alex生硬地點頭回應。

「係呀，下一首歌到返我地啦，都係快啲入去準備啦。」Peter同Priscilla講。

「嗯，好呀。」

Priscilla臨返入酒吧前，遞自己部電話俾Alex：「留個電話呀，得閒可以約個時間出嚟傾下計。」

Alex接過電話，諗緊對方係咪問自己攞電話號碼。

晴晴拉一拉Alex衫尾，偷偷地喺身後show出自己部電話嘅屏幕，提醒對方：「人地問你攞電話。」

Alex如夢初醒般將自己電話號碼輸入到Priscilla電話度。

「好啦，我要返去唱歌，係咁先啦，byebye。」Priscilla道別後，就返入酒吧繼續演出。

Alex望多兩眼Priscilla嘅背影，先捨得離開。

喺佢耳仔未失聰之前，佢喺學校夾過一隊band，當時個女主音就係Priscilla。

嗰陣Alex彈結他好叻，幾乎咩歌都識彈，因此Priscilla好迷戀佢，而佢都暗暗地鐘意對方，二人就差一句告白就可以喺埋一齊。

可惜嘅係，一場車禍令佢喺醫院昏迷左兩個月，醒返佢先知道自己耳仔失聰以及父母去世，仲有得知喺昏迷期間，自己隊band贏左一個比賽，但佢係無份嘅。

然而一直以嚟，其實佢嘅隊友都唔知佢耳仔聾左。當其時幾個樂隊成員飛起佢並唔因為知道佢聾左，只係佢地單純有個音樂比賽好想參加，但見Alex昏迷不起，於是先求其揾個人代替。

後尾完左個比賽佢地都有主動揾返Alex，只係Alex逃避唔見。

因為Alex唔想俾大家知佢聾左，佢唔想俾大家知佢唔能夠再好似以前咁彈結他、夾band，尤其係佢唔想比Priscilla知。

佢唔想一個鐘意同仰慕自己嘅人知道，自己已經變左一個連聲都聽唔到，以後連一首歌都彈唔到嘅廢柴。

後來佢好快就退左學，改埋電話，同以前嘅band友斷絕聯絡。

雖然時間過左七年，但佢嗰心其實一直都無忘記當初喜歡嘅人。

夜色漸深。

暗黃街燈映照公園角落。

Alex發左短訊叫何管家到上環一個公園仔接佢。

佢同晴晴坐喺公園長凳度，等待何管家出現。

二人沉默無言。

女嘅平時多嘢講，不過頭先重遇返自己個仆街老豆，搞到無曬心機唔想講嘢，男嘅就不嬲唔講嘢，呢刻腦海就回想緊剛才同Priscilla重遇嘅畫面。

...

...

...

「喵~」

忽然傳來一聲貓叫打破安靜嘅氣氛。

二人低頭一望，見到腳邊有一隻受傷嘅小貓，舔緊地下無肉嘅魚骨。

「喵~」

點解alex會聽到貓叫

聽唔到隻貓喺alex腳邊，佢feel到有嘢郁所以先留意到

四月是你的謊言?!

好睇好睇

Push
好文

推多下～

唔知今日有冇文呢

等下，仲寫緊

好

晴晴踎低個身，溫柔地撫摸貓仔身上嘅橙毛：「貓仔，你隻腳受左傷？唔怪得你不停咁叫啦。」

「喵~~~喵~~~喵~~~」小貓左邊後腿滲血，可能係俾路邊草叢嘅玻璃碎「界」親。

晴晴拎頭先打包嘅意粉同蒜蓉麵包來餵小貓，然後用電話問Alex點算好。

「隻貓仔受左傷，不如我地帶佢去睇獸醫？」晴晴問。

「呢個鐘數啲鋪頭閂曬門啦。」Alex回應。

「咁點算好呀？」

「由佢，唔好理。」

「點得架？一隻貓仔受左傷喺條街度，咁好危險架，不如帶返去你屋企，我地用啲紗布藥水幫佢包紮？」

「要帶就帶返你屋企。」

「我住嗰度唔俾養寵物，帶佢返你屋企啦，佢個傷口好似唔深，我地幫佢包紮應該好快無事。」晴晴快速打字。

「你想幫咪帶佢返去你自己屋企。」Alex立場不變。

「有無搞錯呀！一啲同理心、同情心都無！鐵石心腸，見死不救，正一衰人！」呢句晴晴無用文字打出嚟，佢「蝦」Alex聽唔到嘢，直接喺對方面前講壞話。

Alex見到晴晴口噏噏，好似鬧緊自己咁，就用電話問：「你講緊咩？」

「我話我決定帶貓仔返我屋企。」晴晴打完呢句就抱起貓仔。

大約過左五分鐘，何管家開車駛到公園門口嚟接佢地。

晴晴抱住貓仔大步行上車，Alex跟隨其後上車。

「晴晴，你做咩抱隻貓上車？」何管家問。

「隻貓仔受左傷，佢好可憐呀，你少爺Alex見隻貓仔咁可憐，咪叫我帶埋佢上車，然後送佢返屋企」

「返邊個屋企？」何管家問。

「梗係你少爺嗰個望到海嘅屋企啦。」

「真係？等我問下少爺先？」何管家有啲半信半疑，想問准坐喺後座嘅Alex。

「唔洗問啦，佢真係咁講架，我地返到清水灣先啦。」晴晴催促何管家開車。

「真係？」

「係呀！」晴晴語氣肯定咁回答。

最後何管家信左晴晴嘅說話，開車返清水灣。

至於坐喺後座嘅Alex，一上車就戴左個電單車頭盔。

佢面前塊擋風鏡有啲濛，因此佢無留意到何管家同晴晴嘅交談，之後開左車無耐佢仲洽著左。

佢本來以為何管家送左晴晴返屋企先，點知訓醒打開眼，發現晴晴竟然帶埋隻貓仔跟左佢返屋企。

晴晴一落車就即刻抱貓仔入屋，Alex想反應都反應唔切，佢用手語問何管家點解隻貓同晴晴會跟左返嚟。

何管家就將晴晴喺車上講嘅嘢用手語複述一次。

Alex得知晴晴出蠱惑，條氣好唔順，就去揾對方理論。

晴晴都知自己理虧，於是動用左一啲小聰明。

Alex行入屋，見到晴晴匿左喺飯廳，佢行過拍一拍晴晴膊頭。

殊不知，晴晴一擰轉身，雙手血淋淋，左手沾滿血嘅手掌拎住電話，屏幕上展示一行字：「貓仔隻腳流左好多血，你再唔揾紗布幫佢止血，佢可能會死架！」

Alex聞到晴晴手上傳來酸酸甜甜嘅味道，一睇就估到對方用番茄醬扮血，想扮慘嚟氹佢收養隻貓。

「嗚嗚...貓仔...嗚嗚....真係好需要人幫同照顧架...嗚嗚...」晴晴帶住哭腔講。

佢想扮喊，可惜卻擠不出眼淚，啲戲屎到一眼就睇穿。

Alex原本好嬲，但又見晴晴搞場大龍鳳想佢收留隻貓，仲喺錯漏百出嗰種，想嬲但又好想笑。

「嗚嗚—」晴晴頭dup dup，仲扮緊喊。

Alex係心入面歎左口氣，佢真係頂呢個女人唔順，心諗如果佢咁都唔應承，對方肯定唔知出咩招數死纏爛打。

既然係咁，不如都係順下佢意算，雖然佢唔無養過寵物，但屋企咁大，佢諗多一隻貓應該問題不大嘅。

佢叫何管家過嚟幫晴晴同隻貓止血同包紮傷口。

「你肯收留隻貓啦？」晴晴用電話打字問，臉上表情隨即一百八十度轉變。

「隻貓一好返我就馬上送佢走。」打完呢句，Alex就獨自返上房抹黑膠。

晴晴今日嚟m，所以無上房同Alex搞嘢。佢幫貓仔包紮完，等到隻貓訓左佢就離開。

今日出住一篇先，明日再更

寫得好，唔駛每一篇都係搞野

寫得幾有畫面

晴晴好有愛心

餵貓食蒜頭

為睇字入黎
為聽歌留低

寫呢個故原意都係想推薦下啲band俾讀者

Push~~~

個f5個爆啦

狀態唔好，寫寫下kick住左，今日出唔到文sorly
聽日補返，不走數

冇文

我今日係咪冇呀

推
我等緊㗎~
樓主咪走數

屋企多左隻貓，Alex唔敢打開房門訓教，驚隻貓趁夜晚「鼠」入嚟間房賴屎賴尿。

尤其係佢間房有音響有喇叭又有唱片，都係佢珍而重之嘅嘢，更加就唔能夠俾隻貓隨便入嚟整污糟。

天光了。

一覺訓醒，Alex行出房門，經過廚房去廁所刷牙洗臉，見到何管家喺度拖地。

佢問對方點解一大早就喺度拖地，何管家話啱先自己煮緊早餐，隻貓突然跳上嚟搶嘢食，仲打瀉曬啲材料。

Alex再問埋何管家琴晚隻貓有無周圍屙屎屙尿，對方話貓仔喺客廳同洗手間門口屙左督屎同尿，但全部都已經清理好。

Alex心諗自己琴晚閂門訓教呢個決定果然係正確嘅。

佢刷完牙就食早餐，貓仔一聞到香味就即刻蒲頭，失驚無神跳上Alex大髀，再擒上張檯爭食Alex面前嘅火腿通粉同牛油西多。

身手仲十分敏捷，左腳嘅傷似乎無影響到佢嘅行動力。

Alex都反應迅速，第一時間捉返隻貓仔落地下。

「喵~~~喵~~~」

貓仔搖搖尾巴，用楚楚可憐嘅眼神抬頭望住Alex，發出喵喵喵嘅叫聲，似在乞求對方分少少早餐俾佢食。

「喵~~~」

Alex就聽唔到貓叫，所以嘈唔到佢食早餐。

隻貓叫左一陣見無人理，又跳上佢大髀爬上張檯度，呢樣嘢就令佢好困擾，唯有就叫何管家揾塊麵包引開隻貓。

啲貓認嘢食唔認人，總之邊個俾嘢佢食就跟邊個，話咁易就俾幾塊麵包條引走左。

不過得咁少麵包邊夠食，貓仔三幾啖就食完，然後又返轉頭到飯廳揾Alex搲嘢食。

Alex叫何管家引隻衰嘢上樓上，最後要咁先可以安安靜靜食完個早餐。

同往常一樣，食過早餐佢就會到地庫gym房健身。佢先上房換件運動衫，點知行到房門前見到地下濕左一噠，仲傳出「壓壓地」嘅味道。

好彩佢眼利，如果唔係就踩中貓尿。

佢心諗咁樣唔係辦法，唔可以由得隻嘢喺佢屋企到處屙屎屙尿，返入房佢都唔換衫做gym住，而係上網揾下點樣教啲貓去廁所。

網上面有好多關於養貓嘅心得同資料，大致了解過後佢列左一張清單，叫何管家照住張單去寵物店買個盆同啲貓砂，仲有啲貓糧返嚟。

到左下晝，何管家照吩咐出左去買嘢，間屋就得返Alex同貓仔兩個。

前者就喺間房睇書，後者就被放置喺客廳自己同自己玩。

「滋滋—滋滋—」

睇睇下書，Alex感受到放喺身旁嘅電話喺度震動。

係晴晴發message過嚟。

「貓仔乖唔乖呀？你有無餵嘢俾佢食？同埋佢依家喺度做咩呀？」

Alex回覆：「唔乖，有，唔知。」

唔洗五秒，電話又震，晴晴覆返話：「我依家返工好悶，你可唔可以影下貓仔俾我睇下，俾我解下悶？」

「唔好。」

「影啦影啦，我想睇下貓仔呀！」晴晴重複連續發左五條message過去。

為左唔俾晴晴短訊轟炸，Alex只好行落客廳影幾張相來滿足下對方。

貓仔就喺大廳度自得其樂，氹氹轉玩緊自己條尾。

Alex隨手影左幾張貓相發過去。

「你影得好濛，可唔可以行近少少影清啲？」

Alex zoom近少少，等貓仔靜止唔郁嗰陣就快手影左幾張。

跟住晴晴又提出新請求：「不如你開cam，我想同貓仔Facetime呀。」

「點解你咁多要求架？」Alex回覆話。

「開啦開啦，求下你啦！」晴晴一連用左幾個表示請求嘅表情符號。

Alex勉為其難咁開左Facetime俾晴晴同貓仔見面。

貓仔哄近電話屏幕聞左一聞，發現唔係食得嘅嘢，施施然調頭走開左。

Alex一路影住，等晴晴望得到。

一見到貓仔，返工返到苦悶嘅晴晴成個人就開心返曬。

佢地FaceTime左差唔多半粒鐘，如果唔係晴晴俾老細發現佢匿埋偷懶，佢都唔捨得收線。

時間已經係黃昏時分，日落餘暉穿透落地玻璃窗，映照到屋內。

Alex背靠梳化背，遠望天空橙黃色嘅晚霞，隻貓仔就玩到攰，就喺佢大髀度訓著左，搞到佢想起身都起唔到。

佢看著貓仔訓教嗰樣，其實係幾得意嘅，呢點就同晴晴一樣，唔煩嗰陣都係幾可愛嘅。

寫得切既話兩點前出多篇

留名
男主打飛機係咪都聽到野？

係呀，飛機杯好快出場啦

晴晴嚟完m放完月經假，今日收左工如常到Alex屋企，喺臨收工前佢趁無人留意，靜靜雞偷左鋪頭兩塊漢堡扒。

「過嚟啦貓仔，你有無掛住我呀？」

晴晴行到客廳，貓仔立刻就跑到面前，當然唔係因為掛住晴晴，而係見到晴晴手上有兩塊香噴噴嘅漢堡扒，流曬口水「貓衝」去食。

晴晴輕輕撫順小貓身上嘅橙毛，留意到佢左腳上嘅傷口開始愈合：「貓仔，你隻腳睇落好返好多啦喎。」

何管家行過嚟遞左杯茶俾晴晴。

「何管家，Alex有無幫隻貓改名呀？」晴晴問。

「無呀。」

「咁呀，咁就不如我幫貓咪改返個名啦？只但係...咁改咩名好呢...?」晴晴認真幫貓仔諗緊名。

而小貓好快食飽飽就唔理晴晴，行左去第度玩。

晴晴跟住佢，繼續撩佢玩，差啲就因為掛住玩貓而唔記得上房同Alex啪啪啪。

佢姍姍來遲行入房間，坐喺床邊等候嘅Alex第一時間展示iPad屏幕，叫佢關門。

晴晴行近啲想睇清啲字，Alex等唔切自己行去閂門，雖然買左貓砂返嚟，但隻貓似乎仲未習慣用，仍然會到處屙，所以要關好門，防止隻貓入嚟周圍屙。

Alex閂好門，問晴晴點解遲到。

「我無遲到呀，你唔好諗住扣錢呀，我頭先一早到左，只係啱先喺樓下玩貓玩耐左之嘛。」晴晴打字解釋。

Alex都唔計較咁多，較暗啲燈就拉晴晴上床。

幾日無搞嘢又幾日無聽歌，依家嘅佢無論係下面定耳仔都十分饑渴難耐。

佢剝曬晴晴身上嘅衣物，雙手五指張開把玩一對大得嚟又彈手嘅乳房，嘴巴從頸部一直錫落胸部，再慢慢錫勻全身，淨係無錫嘴。

晴晴話過自己淨係同鐘意嘅人嘴對嘴錫，Alex一直都記住呢句話，因此都識避忌唔對嘴錫。

「嗯…嗯…」晴晴一如以往，上到床都係唔出聲。

Alex始終覺得對方都係呢個樣最可愛。

喺男方愛撫之下，女方身體開始有反應，乳頭變硬，下面也流出粘滑嘅愛液。

Alex愛不惜手玩弄對方嘅白滑大奶，並貪婪地吸吮兩粒淺啡色嘅乳頭。

佢下體已經充血，情慾高漲嘅佢隨即帶住「金剛棒」進入「水簾洞」。

「嗯…」晴晴閉合眼睛，輕聲喘息。

Alex開啟唱片機，今日聽嘅CD係台灣樂隊先知瑪莉（Mary see the future）嘅《My fake true love》。

成隻碟聽曬要一個鐘，不過依家佢習慣左同晴晴搞嘢，控制時間方面都越嚟越好，兩次加埋搞超過一個鐘都不成問題。

「啪！啪！啪！」Alex向前挺進插入，下體填滿對方緊窄嘅陰道，每插一下都帶來美妙快感。

動聽嘅音樂亦令Alex陶醉不已，而就喺呢個咁歡愉嘅時刻，突然房間內傳來一陣貓叫。

「喵~~~」

「係咪…有貓叫…」Alex放慢抽插速度，聽真啲係咪有貓叫。

「喵~~~~」

晴晴指一指Alex身後位置。

Alex拎返碌Jer出嚟，擰轉個身見到隻貓坐左喺其中一個喇叭上面。

佢拿拿臨行落床趕走隻貓，殊不知踩落地下佢就feel到腳板底濕濕地咁。

隻貓喺地下屙左尿，今次佢就不幸中招啦。

然而佢都唔理咁多，行上前伸手，想捉住隻貓，而反應敏捷嘅小貓一下子跳到CD架上，輕鬆避過，跟住「喵」左一聲又跳落地下捐左入床下底，玩到Alex陀陀擰。

Alex心諗，肯定係啱先晴晴入嚟之後無即刻閂門，先俾隻貓有機可乘，偷偷地入左嚟匿埋。

佢叫晴晴著返衫褲，幫佢一齊趕走床下底隻貓先。

「貓仔出嚟啦。過嚟我度啦。」晴晴一邊招手一邊呼喚小貓。

Alex拎住拖鞋伸手入床下底，想用咁嘅方法趕返隻貓出嚟。

二人各施其法，搞左差唔多十五分鐘，貓仔都係唔捨得出嚟。

「依家點算？」Alex打字問對面嘅晴晴。

「俾我諗下。」

二人一齊陷入沉思，結果不約而同大家都諗到同一個方法，同時send左出嚟：「用嘢食引佢出嚟！」

佢地打開房門，揾何管家拎左啲貓糧擺喺門口，結果唔洗兩分鐘隻貓就跑出門口開餐。

Alex跟手閂埋道門，唔俾隻貓再入嚟。

同一時間，晴晴見到從床下底，碌左個圓柱體杯狀物件出嚟，佢攞手上一睇，呢樣嘢佢好似喺地鐵啲廣告見過，但又唔知係咩嚟。

佢左手拎住件嘢，右手拎住電話問：「Alex，呢樣係咩嚟？」

「一隻無用嘅杯。」Alex睇左一眼，喺對方電話上撩左隻呢幾隻字，並從對方手上攞返個杯，再一腳踢返落床下底。

至於呢個杯並唔一個普通嘅杯，佢其實係一個飛機杯，而且都唔係一個普通嘅飛機杯。

呢個杯係一間日本專門製造飛機杯嘅公司，為Alex所特製嘅「全自動化迷你飛機杯」。

樓豬有冇聽開台灣indie

冇睇到新個篇
發覺樓豬口味好似都幾闊

有聽呀，最新嗰篇咁啱就提到一隊台灣band 先知瑪莉（Mary see the future）
台灣好多indie band都好撚正上緊位嗰堆唔講，個人近期最大發現要數到 愛是唯一（樂隊名聽落有啲老土，但啲歌真心正成隻碟聽好smooth好chill ）

Alex揾紙巾抹乾淨隻腳同地下啲貓尿，然後繼續做剛才未做完嘅愛。

八卦嘅晴晴喺做完第一次休息嗰陣，追問Alex嗰個喺床下碌出嚟嘅杯狀物件係乜東東。

Alex都係答返同樣嘅答案，只係一隻無用嘅杯。

而事實係，個飛機杯其實仲有用仲用到，只係Alex唔想用。

幾年前，佢特意飛去日本揾日本人度身定做左呢個飛機杯。

個杯嘅特點係：100%全自動、99%仿真女性陰道、挪動速度可隨意調節。

最緊要一點係，隻杯有咁多功能，而佢個size卻只係普通飛機杯三分之一咁大，望落個大細就似一個高身少少，直徑闊少少嘅精美廁紙筒。

唔好睇個飛機杯咁細個，其實都內有乾坤。

成個杯分開左內外兩層，裡面嗰層係仿真陰道，外面嗰層設有一個防震裝置，同埋頂部位置安有一個用嚟裝住精液嘅小容器。

Alex受到性刺激嘅時候，雙耳會恢復聽覺，而佢當初整呢個飛機杯嘅原因，就係想模擬下體插入陰道時所獲得嘅性刺激。

而且佢係特登要求廠商將個尺寸整到咁細，以及安裝防震裝置同裝精液嘅容器，咁樣設計嘅目的係方便佢能拎出街用。

佢只需著條鬆少少嘅褲，咁就算插住個杯出街，都唔會有人輕易察覺到下面有咩異樣或凸起。

個杯自己郁緊嗰陣，防震裝置就會抵消左個震動，用緊嗰陣睇落都唔會震，仲有就算喺街一時爽得滯射左，都唔洗立即除褲清理，因為啲精液會自動被吸收到小容器裡，真係十分user-friendly。

呢個特製飛機杯帶俾佢同女女做愛插入時嘅快感，讓佢聽覺能夠恢復接近到十成，更重要一點係佢能夠隨時帶出街用，令佢好似普通人一樣，隨時隨地都聽得到嘢。

本來呢個理應係一個偉大、完美同神奇嘅發明，可惜偏偏出現左瑕疵。

呢個飛機杯用多過三個鐘，裡面個假陰道有時會無端端自動收縮，收窄到夾住左碌jer，搞到掹唔返出嚟。

Alex就試過一次出街用，用多過三個鐘後，就感覺到個杯裡面收窄緊，包到佢碌jer好實好實。

後尾佢返到屋企feel到唔對路，想掹返走個杯，點知成碌jer啜住左喺入面，抽唔返出嚟。

如果想用力少少掹嘅話，條嘢就會好痛。

不過最大獲都唔係呢樣，最大獲係個飛機杯一路keep住咁郁緊，笠住Alex條嘢上上下下自動摩擦，完全停唔到落嚟。

結果嗰次Alex焗住打左十六個鐘頭飛機，總共射左十一次，最後射到完全扯唔起，軟過棉花糖，咁樣條嘢先攞得返出到嚟。

當刻佢成個人虛脫，幾乎要休克，跟住個禮拜條嘢都係處於軟皮蛇狀態。

自嗰次「瀕死」經驗之後，佢心入面就有左陰影，莫講話用飛機杯，就連用手打飛機佢都怕左唔敢打，免得再勾起痛苦嘅回憶。

只係個飛機杯係佢真金白銀洗左三十萬港紙專門特製嘅，搞到佢想「dum」但又唔捨得，唯有踢埋喺床下底一邊，置之不理。

如果唔係喺床下底趕貓嘅緣故，佢諗隻杯有可能永遠都唔會重見天日。

啱啱撳F5就有

焗住打十六粒鐘飛機...寧願死咗佢好過

十一次

腳軟

正常男人連續打五個鐘應該已經頂唔蒲

唔！好！Quote！文！啊！

連續係咁打一粒鐘都死喇

不停刺激賓洲十六個鐘 會想切咗佢

G持，樓主啲歌taste幾得

Ln

就算啲飛機杯做到幾真都好，點都係比唔上同真人做咁爽。

雙方肉帛相見，進行肉體上嘅交流，能真切感受到彼此嘅體溫、氣味同表情變化，呢點係飛機杯俾唔到。

就如Alex同晴晴搞野咁，雖然晴晴嗌都唔嗌下，但臉上細微嘅表情變化加上胸前蕩漾嘅軟綿綿大波，都夠帶俾Alex情慾滿足。

講返正題，呢刻房間內迴響著專輯最後一首歌《cheer》。

Alex加快衝刺，剛剛好就喺最後一粒音符結束時達致高潮，溫熱嘅精液全灌注對方體內。

滿足嘅Alex攤喺床上稍作休息，訓喺佢隔離嘅晴晴開聲問：「Alex，我地不如幫貓仔改個名，你話叫佢豆豆好唔好呀？」

晴晴知道每次Alex射完後嗰二十幾三十秒內都聽到啲聲，所以直接開口問。

「是但你…我無意見…」話音剛落，Alex嘅聽覺就徹底變返0%。

「是但咁即係好啦，咁貓貓以後就叫豆豆啦，哈哈！」

晴晴隨即著返衫，落到客廳撩豆豆玩多一陣先走。

呢段時間佢日頭返女僕咖啡店，夜晚收工又要由九龍趕嚟清水灣，之後又要搭車出返九龍返屋企，差唔多日日係都兩邊頻撲，搞到自己身心疲倦。

不過幾攰都好，一有得同豆豆玩佢就馬上精神返曬，開心返曬。

睇嚟養寵物可以治愈人心。

佢留到差唔多十二點半先捨得同豆豆講再見，再晏嘅話就無車返出九龍。

搭成個幾鐘頭車佢先返到屋企，沖完個涼，差唔多成兩點先訓，第二日返工無精神，結果俾老細「炸形」。

「頂你個肺，你有無搞錯呀？呢排日日返工都恰眼訓，你係晚晚蒲天光定係去做賊嚟呀？」咖啡店老細語帶責備。

晴晴打一個喊露，回答：「我無恰眼訓呀，只係見無乜客先閉目養神...」

「我閉你個死人頭！見無咩客你就入廚房幫手！唔好棟喺度烏眉恰睡！」

「哦…知啦…」晴晴又打一個喊露。

「晴晴，嗰邊有客人話想你過去。」佳瑩行埋嚟指一指遠處，近窗位置坐左一個中等身形，帶住黑框眼鏡，相貌普通嘅男客人。

「揾我？」

「係呀，我見條友拎住扎花又有朱古力，睇嚟係要同你表白。」

「唔係掛？」

「我睇就係，你睇下，條友又望住你，快過去啦。」佳瑩催促。

晴晴慢慢行到嗰位男客人面前，禮貌咁問：「請問呢位客人有咩吩咐呢？」

個男客人拎住扎紅色嘅玫瑰花同朱古力，當眾單膝下跪：「晴晴，我鐘意你，你可唔可以做我女朋友呀？」

情況就如佳瑩所料，呢個男人真係嚟表白，而類似嘅情況都唔係第一次發生。

話曬佢地都算係女僕咖啡店嘅生招牌，深得客人歡心，間唔中有啲特別迷戀佢地嘅客人同佢地表白，其實都好正常。

「多謝你扎花，但我唔會接受你嘅表白。」晴晴直接拒絕，同時表情變得嚴肅。

「下？點解呀？你嫌棄我唔夠靚仔呀？」

「唔係。實不相瞞，其實我有絕症，隨時都可能會死，所以…」

「唔緊要架，我可以陪你度過最後快樂嘅時光，我會好好對你架！求你俾個機會我啦！」個男客人講嘢嗰陣，周不時都望向晴晴個胸。

「雖然機會好微，但如果你俾三百萬我醫病，我有可能唔洗死，唔知你願唔願意呢？」

「Er…三百萬…我...er…呢層…」男客人猶豫不答。

「你嘅答案我明架啦，其實呢位客人，你條件都唔差，你值得揾一個比我更好嘅女仔。」晴晴扶起個男客人，然後話：「啱先你點左兩杯latte，加埋承惠一百零六蚊，多謝。」

該名男客人望一望張單，再𥄫一𥄫晴晴個胸，放低一百零六蚊，心有不甘細細聲講左句：「頂！竟然咁都衰左，早知就揾佳瑩表白。」

講完佢就離開咖啡店。

「犀利喎！你扮有絕症呢招次次都使得，次次都嚇走曬啲人。」佳瑩讚歎。

「哈哈，小意思啫。」

「喂！你兩個仲傾計？出面無嘢做就入廚房幫手洗碗啦！傾傾傾，唔洗做呀？！」老細大聲訓斥二人。

「哦...知啦...」二人低聲下氣回答。

踏正夜晚八點，對住個難頂老細做左一日嘢，晴晴終於都有得收工。

只但係佢仲未有得抖，佢仲要入清水灣同Alex啪啪啪。

佢攰到一上車就恰著左，訓到打埋鼻鼾，好彩無訓過籠坐過站。

「叮噹！」

佢準時九點鐘到達，按一下門鐘。

平時何管家好快就會出嚟開門，但今日等左一分鐘都未有人開門。

佢再㩒一下門鐘，又等多一分鐘，先有人開門，不過開門嘅唔係何管家，而係Alex親自開門。

「點解係你開門嘅？何管家呢？」晴晴展示電話問。

Alex用責怪嘅眼神望住晴晴，然後回覆：「一日最衰都係你。」

晴晴覺得莫名其妙，心諗點解無端端咁話我。

佢行到客廳，見到何管家坐住輪椅，右腳打上石膏。

晴晴感到愕然，問：「何管家，點解你搞成咁嘅？」

「琴晚我屙夜尿，一行入廁所突然豆豆就標出嚟，我大嚇左一跳，嚇到企唔穩仆親，我呢啲老人家跌一跌咁就跌斷左隻右腳。」

「原來你整親隻左腳，唔怪得係Alex開門俾我啦。咁點解Alex話最衰係我，關我咩事？」晴晴不解。

呢個問題何管家交返俾Alex作答，佢將晴晴呢番說話，用手語翻譯俾一旁嘅Alex聽。

「一日最衰係你帶隻貓返嚟，如果唔係隻貓喺度，何管家就唔會仆親！」Alex將責任推落晴晴身上。

「咁你都有得賴？有無搞錯呀！」

「總之何管家係因為你帶左隻貓返嚟而整親，導致左我家陣無管家用，因此你要負全責，你要留喺度頂替何管家嘅工作。」Alex一口氣打左好多字。

「要我做阿四？你俾錢咪我幫你做囉！」晴晴衝口而出。

本來呢個鐘數，二人應該喺房入面做緊床上運動，但依家卻因呢件事而爭論起上嚟。

有文

個晴晴然後就累到隻貓有腎病
漢堡扒咁高鹽份餵貓

一齊住

一開波已經餵左蒜蓉包啦 漢堡扒呢啲好小事姐

隻貓可能係人戴面具變

正想講 樓主應該set高d 原本講到好高人工

今日無文？

諗起以前5p啲故逼條女做女僕...

點解做都可以咁多要求

MK妹係咁上下，冇大冇細
收人錢財發人脾氣

文呢

琴晚太眼訓好早訓左，所以無出到文，今晚補返

「…何管家跌親係意外，你咁都賴落我度？」 晴晴同坐喺對面梳化嘅Alex理論。

佢兩個嘅電話都無電，一個直接開聲講，一個就用手語，由旁邊嘅何管家為二人翻譯轉述。

Alex用手語回應，何管家轉述話：「少爺佢話係你帶貓仔返嚟，而貓仔唔聽話到處走導致意外發生，因此你要負全責。」

「咁你講曬啦，明明都唔關我事...」晴晴扁起嘴，感到委屈。

何管家繼續翻譯Alex嘅手語：「少爺話希望你喺我休養嘅呢段時間，頂替我嘅工作以作補償。」

「你知我日頭要返café，根本無時間過嚟做阿四，就算做，我都要收返錢，無理由白做咁蝕底囉。」

Alex早就預左晴晴唔會咁順攤，同埋其實佢都唔係好信得過晴晴。

佢覺得晴晴係嗰啲姐手姐腳，平時連家務都唔識做嘅死𡃁妹，只係臨時臨急唔知邊度去揾替工，咁唯有揾晴晴暫時頂替下。

佢知對方無錢收肯定唔會做，就開價八百蚊一日當報酬。

「八百蚊？等我計一計...」晴晴暗自盤算一陣，然後對Alex講，「好似有啲少，不如兩千蚊一日？」

Alex還價一千，晴晴索價千八，之後雙方討價還價一輪。

最後結果，晴晴接受左日薪一千四百五十蚊嘅開價，應承臨時頂替何管家嘅工作，負責照顧Alex日常起居飲食，為期一個月。

何管家右腳骨折，慶幸情況唔算太嚴重，醫生建議只要好好休養，一個月後就可復工。

晴晴計過度過，喺度做工人，人工高過返女僕咖啡店，所以決定將咖啡店份工轉做兼職，接住落嚟一個月就全職做個「真女僕」。

一開始何管家先教佢同解釋一次佢每日要做嘅嘢。

「少爺每日八點準時起身，刷完牙洗完面大約八點二就落飯廳食早餐。我就建議你呢，最遲朝早七點半就要過到呢邊，煮定早餐俾佢。」何管家推住輪椅，帶晴晴入廚房講解。

「七點半要過到嚟，咁我咪六點半鐘就要起身？不如我直接喺度住咁仲方便。」

「唔得啦，少爺唔鐘意多個人住喺度，所以呢段時間辛苦你啦。」

「唓~」

「呢度有張早餐餐單，上面都係啲好簡單嘅中西式早餐，我諗你應該識煮嘅。」何管家展示一張餐單。

清單上面寫住都係麥皮、公仔麵、通粉、三文治之類嘅普通嘢，煮呢啲對晴晴嚟講無難度。

「少爺食完早餐，就會落地庫做gym，呢段時間你就洗左碗碟，全屋吸一次塵，抹下啲地方咁，而晏晝嗰餐你可以唔煮，少爺一般鐘意去高爾夫球會食，同埋你識揸車架何？」

晴晴點點頭：「識呀，我有車牌。」

「咁就好啦，少爺平時鐘意去球會打下golf，有時需要你車出車入。」

「原來Alex鐘意打golf，除此之外佢平時仲有咩細藝？」晴晴問。

「出下海釣下魚啊，平時係我揸船嘅，咁依家我傷左揸唔到，就應該就無得去啦。」

「釣魚聽落有啲無聊喎，仲有呢？」

「無啦，平時留喺屋企嗰陣，少爺鐘意睇下書、睇下Netflix、打下機咁囉。」何管家答。

「聽落都係有啲悶，如果換轉係我有錢唔洗返工，肯定日日出去周圍去玩，最好環遊世界，去到邊玩到邊，咁先係享受人生架嘛。」

「其實以前少爺讀書嗰陣都好活躍架，最鐘意同啲朋友夾band、彈結他，又成日出去表演，只係自從對耳仔聽唔到嘢後，佢就變得有啲收埋自己。」

「唔怪得之啦，我見佢間房有支結他，原來佢以前夾band嘅。咁話時話，其實Alex對耳仔點解會聾左嘅？」

「唉~七年前發生左一場車禍，導致到少爺聽覺嚴重受損，變到完全聽唔到嘢。我記得車禍嗰日係父親節，佢同老爺、夫人，亦即係少爺嘅阿爸阿媽出去食飯慶祝，原本一家人係開開心心，無估到回程路上佢地不幸遇上個醉酒佬司機。嗰條友揸架車迎頭同佢地部車相撞，少爺雖然聾左但都救得返，至於老爺同太太，仲有我地原本嘅司機，全都不幸離世。」何管家臉上浮現傷感嘅神情。

「估唔到Alex有咁悲慘嘅經歷。」晴晴同情Alex嘅遭遇。

「唔好講呢啲啦，跟我過嚟，等我教埋你用我地部洗衣機…...」

何管家交代好曬啲嘢，晴晴都明白曬，第二日就正式返工。

樓主話今日補返尋日果篇嫁喎

琴晚晴晴臨訓前較左兩個鬧鐘，今朝未夠六點半起左身。

本來以為七點半左右就可以去到清水灣，點知上到巴士自己眼訓得滯，唔覺意訓著左，坐過左站，搞到成九點都未去到。

而八點就起左身嘅Alex，對住空空如也嘅飯檯，餓住個肚等待晴晴出現。

見豆豆喺檯底食貓糧食到lam lam脷，自己就仲未有早餐食，佢開始有啲後悔搵左晴晴做替工，心諗嗰條友睇嚟都係靠唔住，早知登廣告認認真真請個臨時工好過。

佢叫何管家打俾晴晴，啱接通電話，對方就剛好出現眼前。

平時返Café扮女僕，就要化曬妝著曬女僕衫，當家下真係做女僕，晴晴只係求其著牛仔褲同T-shirt，連少少妝都無化。

現實同幻想始終都係有分別嘅。

晴晴九點三到，一嚟到就馬上入廚房煮野。

到左九點半，只係用左十五分鐘就煮好曬拎出嚟，唔單止係一人份量，連何管家同自己嗰份都煮埋。

呢個效率令Alex同何管家感到有點詫異。

晴晴同何管家一人一份麥皮同三文治，Alex嗰份就豐富啲，有火腿煎雙蛋，沙嗲牛肉公仔麵加杯蔬果汁。

見晴晴咁快手就煮好，Alex以為對方求其hea整，但係放入口食落去，佢又發現又唔係太差，食得出係認真煮嘅。

而喺做家務方面，晴晴都做得有板有眼。

吸塵、掃地、抹檯抹凳呢啲做得妥妥當當，乾淨又快手，完全唔係Alex所諗嘅「姐手姐腳，連家務都唔識做」嘅死𡃁妹。

喺客廳吸完塵，晴晴就嚟到書房吸，呢間房喺佢簽約嗰時入嚟過一次。

當時佢無為意，家下先發現原來書檯上面放左兩張合照。

一張係Alex細個同阿爸阿媽嘅合照，另一張係Alex以前同樂隊成員上台演出時嘅合照。

每張相入面Alex都笑逐顏開，識左個幾月，佢都未見對方笑到好似相入面咁開心。

「估唔到Alex拎住結他個樣都幾型仔喎。」

晴晴望清手上幅合照：「咦，呢個…呢個女仔...咪係上次喺酒吧門口嗰個，原來佢係Alex隊band個主音...」

呢個時候，做完gym嘅Alex，經過門口入嚟睇下晴晴喺度做咩。

晴晴睇得入神，無留意有腳步聲，抬頭見到Alex無端端棟左喺隔離，嚇左一跳：「哇，你行路無聲嘅，失驚無神彈出嚟嚇我一跳！」

「你喺度做咩？」Alex用電話問。

晴晴指一指身旁嘅吸塵機，表示自己入嚟吸塵，又拎手上張合照裡面Alex個笑樣同眼前個Alex比照一下：「點睇你都係笑嗰陣靚仔啲。」

Alex見晴晴個嘴郁緊，問：「你話咩話？」

「我話你笑嗰陣靚仔啲。」

晴晴打字覆完呢句，就擺返低副合照，繼續吸塵。

到左中午，Alex話想去高爾夫球會食lunch，食完順便打個golf。

咁晴晴就擔當埋司機車佢去，臨出發前佢渌多個麵俾何管家做午餐。

今日個太陽超級猛烈，天氣非常炎熱。

太陽光射落嚟成身熱辣辣，猛咁出汗。

「好熱…」晴晴件衫濕曬，周圍都無遮無擋，想揾個樹蔭抖下涼都唔得。

Alex一開始打高爾夫球就係貪佢運動量唔大，但又可以曬下太陽，出下汗。

佢揮桿打波，晴晴就負責斟茶、遞水、抹汗。

太陽高照，溫度高企。

「好熱，我驚我頂唔順會中暑，你打算仲打幾耐？」晴晴遞水俾Alex，佢額頭、頸、手臂全部都係汗。

Alex飲一啖水，喺對方手上嘅電話輸入幾隻字：「再打多半粒鐘。」

佢諗住打多陣就走，而打到中途，晴晴忽然掩住個肚，表情痛苦咁行過嚟。

雖然聽唔到對方講乜，但從佢嘅表情同肢體語言，應該係講緊佢想去肚痛想去廁所。

晴晴乸埋口面，面容扭曲，表情誇張到有啲假。

Alex覺得對方可能扮緊嘢，詐緊肚痛想返球會涼冷氣，但佢見對方一個女仔曬左咁耐，大汗疊細汗，自己其實都有少少過意唔去，所以就俾對方返球會先。

補ed

仲未嚟完m咩

出完再睇

摩牙

嚟完啦，我skip左扑嘢情節

點解肚痛定真係扮

點解會skip

因為想等男女主角間bonding加深多少少，先再寫床上情節

呢個...故事後面會有解畫

今晚幾點有文

爭取十二點前

等你

中暑咪肚痛

就到12點

喺呢啲高溫天氣下，最適合就係整返杯紅豆冰消一消暑。

打完波全身熱辣辣嘅Alex都係咁諗，返到球會就到餐廳嗌返杯冰。

而提早返黎嘅晴晴，已經坐喺度嘆緊冰凍可口嘅紅豆冰。

「你又話肚痛？依家又食生冷野？」Alex坐到晴晴對面，右手展示電話屏幕。

「真係好奇怪，我一返到球會，個肚就唔痛。」晴晴喺自己電話上打字回應。

Alex露出思疑嘅眼神，個心諗緊對方果然詐肚痛。

晴晴跟手喺銀包拎左張單據出嚟。

呢張係買紅豆冰嘅收據，一般餐廳賣嘅紅豆冰價錢大約二三十蚊，但呢間高爾夫球會所買嘅，一杯要成一百五蚊。

晴晴好後悔嗌之前無問價錢，依家「揼曬心口」。

「你俾呢張單我做咩？」Alex疑問。

「何管家話我同你一齊喺出面所用嘅洗費都有得報銷，所以咪俾張單你報銷。」

「要等到月尾先一次過claim，到時睇你邊啲可以報銷，邊啲唔得。」

Alex嗌嘅杯紅豆冰仲未嚟，晴晴就無啦啦將自己嗰杯俾Alex，並笑笑口做出「請」嘅手勢，好似想同對方分享。

Alex猶豫片刻，硬係覺得對方無咁好死同佢share。

兩秒之後，晴晴竟主動用匙羹「筆」啲冰，餵入Alex口中。

「Good」嘅一聲，Alex吞左口中嘅紅豆冰，亦正如佢諗嘅一樣，晴晴點會咁好心請佢食。

對方對佢表示：「依家杯紅豆冰你都有份飲，咁呢張單就無得唔claim啦，啱唔啱？」

Alex無奈一笑，呢個女人為左錢真係無所不用其極。

嚟到傍晚時候。

夕陽西下，天氣比剛才涼快少少。

二人返到屋企，Alex坐到客廳梳化休息，睇下電視。

豆豆喺電視機前訓緊，被電視聲嘈醒左幾秒，眨幾下眼然後又繼續訓。

晴晴就到廚房煮飯，要煮啲材料早就準備好，係頭先何管家拜託幫襯開嘅超市揾人送左過嚟，唔洗佢親自出去買。

今朝晴晴用左十五分鐘整好三人份量嘅早餐，咁夜晚呢餐五餸一湯，佢都係用左九個字個煮好曬，而且味道仲好得，真正嘅快靚正。

Alex不得不承認自己有少少跌眼鏡，佢無諗到對方煮飯同打理家頭細務都做得比想象中好。

大家識左個幾月，佢終於喺對方身上揾到少少優點。

搞掂曬啲嘢，晴晴完成曬女僕一日嘅工作，然之後就轉換返做「床上情人」。

日頭做工人，夜晚做情人，一日分飾兩角，係就係幾辛苦，但係對晴晴嚟講，有錢收，辛苦啲都無乜所謂。

做左一個星期，晴晴基本上都上曬手。

煮飯、管接送、打掃等家頭細務佢都搞得掂，係有兩樣嘢頂唔順，一樣係每日六點半前起身，第二樣係大熱天時要陪Alex去打golf。

早起身呢點佢仲未適應，而陪去打golf，就每次去親都曬足幾粒鐘，又熱又難受，去左幾日佢已經曬到啲手手腳腳黑曬。

今日，Alex又想去打golf。

「出面三十六度！係三十六度！今日唔打golf得唔得呀？」出門口前，晴晴一手拎住溫度計，一手拎住手機，兩樣嘢同時展示俾Alex睇。

「點解？我想打golf。」

「咁鬼熱，隨時會中暑架，同埋一個禮拜打五次golf，你唔悶架？」

「唔悶。」Alex輸入文字，

「唔好去啦不如，反正你都唔係咁鐘意打高爾夫球啫，去少幾日都得啦。」晴晴繼續說服對方。

「我鐘意打呀。」

「無可能！你打嗰陣都唔笑，玩得一啲都唔開心，你根本都唔鐘意高爾夫球，求下你今日唔好去啦，真係好熱架。」

Alex無即時回應，因為佢被晴晴講中左。

的而且確，佢根本唔鐘意打高爾夫球，只係呢樣活動自己一個玩都得，又可以打發時間，所以佢先玩。

其實釣魚都係一樣，都係為左打發時間先釣。

「你應該揾自己真正鐘意嘅嘢去做，唔好打高爾夫球啦。」

Alex鐘意彈結他，問題係依家既佢想彈都無法子彈。

有時候有啲嘢唔係話你鐘意做就可以做嘅。

過左一陣，何管家都過嚟勸說，話天氣咁熱，唔適宜到戶外打波。

後尾綜合雙方意見，自己又諗一諗，Alex決定今日唔去打。

晴晴鬆左口氣，心諗今日終於都唔洗喺草地上暴曬幾粒鐘。

仲有冇

寫緊，望兩點前出到

新讀者留名
一開頭俾D 扑野情節吸引
到後面alex同晴晴相處其實好好睇

我是來追文的

希望愛可以令男主角聽得返嘢

然而成日流流長，總要揾啲做嚟打發時間。

晴晴提議佢可以同豆豆玩，可惜隻貓食飽貓糧，就訓到豬咁，叫都唔醒。

之後佢諗住上房抹下黑膠，咁啱黑膠碟清潔液用曬，於是就叫晴晴車佢位於旺角嘅相熟唱片鋪買返幾樽。

晴晴喺清水灣呢啲偏遠地區揸車嗰陣，係幾穩陣，但一嚟到油尖旺呢啲車多人多嘅地方，就見真章。

遇到分岔路多嘅路口，佢好幾次都轉錯線，又兜錯路，仲有次轉緊燈嗰陣，無預先留意慢慢剎停，到見轉曬紅燈先急剎車。

咁樣dup一dup，架車chok一chok，嚇到車入面嘅Alex以為發生咩事。

佢遇過一次車禍，心入面有陰影，對於車入面少少波動，都感到不安。

行錯左幾次路，好不容易終於揾啱唱片鋪位置。

晴晴泊架車入停車場，然後同Alex一齊入鋪頭。

晴晴諗起自己對上一次嚟CD鋪，應該係中學嗰陣，自從上網聽歌咁方便，佢都無買CD好耐。

Alex見一場嚟到，不如揀多幾隻碟買返去聽。

佢一路揀碟，一路㩒住電話，應付隔離晴晴嘅疑問。

「其實你聽唔聽流行曲架？」晴晴面對面send message。

「少聽。」

「咁你有時聽黑膠，有時聽CD，兩者有咩分別？啲聲唔同？」

「自己去Google。」

「上次你都未答我，咩係post rock？」

晴晴問到呢個問題，咁啱Alex見到眼前有本雜誌介紹唔同類型嗰Rock，佢遞呢本書俾對方，並喺電話中輸入：「你想知咪就買本雜誌返去睇下。」

「可以報銷？」

「唔得。」

「唓~」

大約左個半鐘後，二人買完嘢離開唱片店。

出到嚟晴晴話口渴想去七仔買啲嘢飲，Alex就出面門口附近等。

遠處一百米有大批差佬封鎖左對面街，似係查緊大案。

而其中兩個差佬無端端走過嚟查路人身份證，第一個就查到Alex身上。

「喂先生，查身份證呀。」兩個其中一個帶眼鏡嘅差佬語帶輕佻問。

Alex聽唔佢地講嘢，無即時反應。

另一名無戴眼鏡嘅差佬兇佢話：「頂你個肺呀！你聾架？阿sir同你講緊嘢呀，快拎身份證出嚟！」

Alex用手語表示自己耳仔聽唔到，係一名失聰人士。

「我頂！呢條友真係聾架？唔係掛，無帶相機都撞到『聾友』，哈哈！」戴眼鏡個差佬竟然發出嘲笑聲。

「扮架下話？等我試下。」

無戴眼鏡個差佬喺Alex面前大嗌一句：「仆你個街！我叫你拎身份證出嚟呀！你聾架？」

Alex淨係見到條友擘到個口好大，而且態度極不友善。

「哈哈哈！你睇下，我都話左啦，佢真係聾架！」戴眼鏡嘅差佬十分唔尊重。

「頂，聾嘅就返歸啦！」

戴眼鏡個差佬仆街到喺度扮聾嘲笑Alex：「咩話？阿sir話咩話？講大聲啲？哈哈！」

晴晴拎住汽水，行出便利店，見住兩條差佬喺度嘲笑Alex。

佢即刻就行過去：「喂，你兩個死差佬喺度做咩？」

「死𡃁妹，你講乜春呀？話邊個死差佬呀？」無戴眼鏡嘅差佬聲大大。

「我睇到曬架，你兩個仆街喺度笑人聽唔到嘢呀嘛，食屎啦去，你地老母無教你咩叫尊重架？」

「仆你個臭街，死𡃁妹咁撚串？」戴眼鏡差佬扎行馬，似想郁手。

Alex見到晴晴同兩個差佬鬧交，卻唔知為咩而鬧交。

「你兩個死差佬笑完人，對唔住都唔講句？無嘢下話？正一垃圾差佬！」晴晴一邊講一邊打眼色俾Alex。

呢個眼神Alex好有印象，呢個就係之前晴晴劃花佢老豆部車，被差佬發現逃跑前一刻嘅眼神。

「對你老母呀，咁撚串，就等我拉你返去…」無戴眼鏡個差佬說話都未講完。

突然間，「Pop」嘅一聲開汽水聲。

晴晴對住兩個差佬，拉開手上罐可樂，啲汽水隨即好似噴泉咁噴曬落兩條友面上。

佢啱先偷偷地喺身後狂搖灌可樂，谷曬啲氣出嚟，一開個罐就啲汽水就狂噴。

「仆街好乸，咩嚟架？」 「死𡃁妹，竟然淋鏹水！」兩個差佬俾啲可樂噴到一面都係。

「跑！」

就趁呢個機會，晴晴拉住Alex向後拔足逃跑，拼命狂奔。

兩個差佬俾啲可樂乸到對眼就嗌曬救命，連追都無追，周圍揾人借水洗眼。

晴晴二人跑過幾條街，就輕鬆撇甩佢地。

「呼—呼—」

二人抖曬大氣，抖左好一陣先抖得順條氣。

Alex想知頭先發生咩事，用電話問晴晴，跟住晴晴就將啱先嗰兩條差佬笑佢聽唔到嘢嘅事講出嚟。

「你睇唔過眼所以就揾汽水噴兩個差佬？」Alex問。

晴晴點點頭，用手抹一抹額頭嘅汗。

「多謝。」Alex打字並用手語表示感謝。

啱先嗰兩個差佬講左乜嘢難聽嘅或者嘲笑嘅說話都好，其實Alex一句都聽唔到，耳不聽為淨，聽唔到嘅說話根本傷害唔到佢，佢亦唔在意。

只係當知道晴晴啱先竟然為差佬冒犯嘅說話而幫自己出頭，佢突然有啲感動。

被人笑係聾人呢啲以前佢都試過，但未試過有人咁樣幫自己出頭，因此內心而感動同感激。

晴晴笑一笑，打字回覆：「哈哈，小意思，不足掛齒。」

要訓啦，聽日啦

晴晴應該係死差佬講到出口就俾人跪頸

屌 太早入嚟

strong post lm

岩岩好睇完番工

仆街好好睇 雖然晴晴好煩膠但一定可以解開主角心結

新讀者留名支持
樓主介紹啲歌幾好聽
晴晴煩膠得黎又幾可愛

琴晚臨訓先睇文 無乜心機聽d 歌
一陣收工聽下先 好少聽 d indie band

朝早做女僕
夜晚做愛

可愛得嚟仲有36d

試聽下，或者你會鍾意

我都對晴晴有信心

唔洗扑啦 夠好睇

按劇情發展寫，唔會夾硬為加甜而扑

鍾意描寫性愛嘅篇幅

會有的

含撚彈結他

已留名
我喺條街度睇到面紅心跳係咩事

做咩skip哂d扑野情節

屌你識唔識
純愛故事係塊牛扒
性愛劇情係調味料
冇調味牛扒好食極 都係差啲啲
反之調味太多會搶左主菜嘅味

因為近幾篇想講男女主角關係轉變，focus多左喺床外既事，我怕加插扑嘢情節會破壞左個flow。
可能暫時無性愛情節，但之後會有的。

會唔會有三角戀?

Um...嚴格嚟講，無

Alex 咁收收埋埋邊會有可能三角戀 sosad

佢兩個驚班差佬未走，所以等多一粒鐘先敢返轉頭攞車。

返到清水灣，時間都差唔多八點。

平時嘅話，呢個鐘數佢地經已食完飯，晴晴都洗緊碗。

洗完碗休息一陣，或者同豆豆玩下，九點左右佢就上Alex房。

而今晚遲左返嚟，食完個飯都九點幾，晴晴拿拿臨洗曬啲碗碟，上房同Alex啪啪啪。

佢希望十二點前搞完，然後可以早啲返屋企訓教。

勞碌左一日嘅佢感覺疲倦。

房間裡，燈光暗淡。

Alex揀好今日要聽嘅CD，同晴晴一齊訓上床。

晴晴今日著左米黃色女裝恤衫，Alex要逐粒逐粒將恤衫上嘅鈕扣解開。

當解開曬啲鈕時，眼前嘅晴晴，竟然攰得滯合埋眼訓著左。

琴晚佢地做完第一次，中場休息嗰陣，晴晴都攰到恰著左，今日都未開波，晴晴「進化」到一噠落床就訓著左。

Alex無叫醒晴晴，見對方咁攰，索性俾對方好好休息一下。

佢明白晴晴日頭打理家頭細務，夜晚又要陪自己啪啪啪，一日幾乎都無乜休息時間，攰其實都好正常。

佢幫對方件衫扣返好鈕扣，冚好張被，便離開房間，由得晴晴安靜地訓一覺。

跟住佢落返樓下，到廚房沖杯蔬果汁飲。

為食嘅豆豆聽到廚房有動靜，行過嚟睇下係咪有嘢食。

「喵~」

貓仔對蔬果汁無興趣，跳上檯面見無嘢啱食就喵喵喵叫，想人餵貓糧。

Alex見豆豆張口搖尾，就知佢肚餓，又係時候要餵糧。

開頭佢唔鐘意有隻貓喺屋企，後尾養耐左，慢慢覺得屋企多隻貓，好似多左一份生氣。

依家佢唔再抗拒收養豆豆。

何管家推住輪椅，入廚房想嚟斟杯水，見到Alex喺度，用手語表達：「少爺，你要飲蔬果汁，可以叫晴晴幫你整，唔洗自己動手。」

Alex用手語話：「晴晴啱先一攤落床就訓著左，家下喺樓上訓到豬咁，睇怕打雷都叫唔醒。」

「咁睇嚟佢好攰。」

「應該係啦。」

「少爺，不如你俾晴晴搬過嚟一齊住，咁佢咪唔洗日日兩邊走咁辛苦。」

俾晴晴搬過嚟住？

Alex搲搲頭，諗一諗。

何管家繼續用手語表達：「佢住都係住一頭半個月啫，而且我地呢度又有多間房，你都唔想見到佢每日朝早要飲幾杯咖啡提神，你知飲得多咖啡都傷身。」

Alex認真思考左一陣，睇在過去嗰個禮拜，晴晴打理屋企打理幾好嘅份上，佢接納何管家嘅提議，俾晴晴過嚟一齊住。

反正屋企都多左隻貓，都爭在俾多人入嚟住。

晴晴喺Alex間房裡，一覺訓到天光，第二朝起身知道自己可以搬入嚟住，感到十分驚喜。

「咩話？真係架？真係俾我喺度住？」食早餐時，晴晴被告知呢個好消息。

何管家點點頭：「係呀，少爺俾你搬入嚟同我地一齊住。」

「哈哈！咁就太好啦！」晴晴開心一笑，即刻用電話問旁邊嘅Alex：「做咩突然咁大方肯俾我搬入嚟住？」

Alex打一個喊露，打字回覆：「唔想你日日遲到，搞到我遲成粒鐘先有早餐食。」

佢琴晚喺客房訓，訓得唔多慣，醒左都無乜精神。

「邊有日日，我淨係遲過兩次，不過點都好，多謝你！」晴晴喺「多謝」兩隻字用粗體加加大字形，以表達感謝之意。

「咁你下晝返去屋企執幾件衫過嚟啦。」何管家同晴晴講。

「好呀！」

「咦，唔係喎，今日Alex下晝約左牙醫洗牙，我要車佢去喎。」晴晴話。

「你陪少爺洗完牙，咁咪你咪順便返屋企執行李。」

「都得啫，橫掂都係喺九龍。」

晴晴目前住緊嘅地方，係一間位於黃大仙，面積不足二百呎嘅劏房。

佢駛到屋企樓下，將車停靠路邊。

「你要唔要一齊上去？」佢問Alex。

Alex唔想一個人留喺架車度，選擇跟晴晴上樓。

作為一個一出世就住大屋嘅人，Alex從未見識過咩係劏房。

當入到晴晴間屋，佢先知原來一個人嘅屋企係可以咁細。

成間屋一眼睇曬，得一張碌架床，兩個細衣櫃，一張木凳，另有一啲電器，仲有一個廁所。

佢諗佢屋企個雜物房都大過呢間劏房。

不過，雖則地方細，但周圍都算乾淨企理。

「你自己一個住？」Alex打字問。

「係呀。」

「租嘅？」

「梗係租啦，一個月要交五千蚊租金架。」晴晴揀幾件衫褲，放入行李袋。

「咁你依家都有九萬蚊個月，點解唔搬個大啲嘅地方？」

「慳錢呀嘛，加上我一個人住，呢度夠住架啦。」

晴晴忙住執嘢，Alex睄到床頭邊擺有幾幅相，無估錯嘅話，呢幾張都係晴晴同佢阿媽嘅合照。

當中有兩張明顯係全家福，卻被剪走左一邊。

Alex記得晴晴講過自己老豆係一個仆街，家下見到對方全屋淨係放左同阿媽嘅合照，一張同老豆嘅相都無，睇嚟晴晴真係好憎自己個老豆

晴晴拎左其中一幅相擺埋落行李袋度。

好快執齊嘢之後，二人就啟程返清水灣。

好睇！

樓主加油

推！

推一推晴晴

幾時會一路屌一路玩結他

留名

唔夠喉

投完票先好番來繼續追

條女都幾煩膠, 又低eq, 有愛心但係逼人用人哋嘅資源黎成全自己嘅愛心, 自己就乜得唔做

但係勝在有個殼, 純sp應該幾正